<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

<!-- Barkeep -->
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_start_dialog_11">
		<text>오, 안녕. 무슨 일이야?</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_start_dialog_12">
		<text>필요한게 뭔가, 스토커?</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_start_dialog_13">
		<text>이봐, 스토커. 마실 게 필요한가? 자네의 뚱한 표정을 풀어줄 거 같은데 말야.</text>
	</string>
	
	<string id="barkeep_100rads_0">
		<text>이곳에 대해 말해줘.</text>
	</string>
	<string id="barkeep_100rads_1">
		<text>100 라드 바에 온 걸 환영해, 이 지옥같은 곳에 내가 만든 작은 오아시스 같은 곳이지. 이 주변은 듀티 덕분에 존에서 가장 안전한 곳으로 손꼽히는 곳이야. 자네가 머리 좀 식히고 있는 동안에는 안전할 거야. 존 곳곳에 퍼져 있는 스토커들이 먹거나, 쉬거나, 잡담 좀 하거나, 정보나 일거리를 찾으러 여길 찾아오지. 자, 그럼 자네는 무슨 일로 온 건가? 이 늙은 바텐더가 뭘 해줬으면 좋겠나?</text>
	</string>
	
	<string id="information_about_stash_barmen_0">
		<text>팔고 있는 은닉처 정보는 없어?</text>
	</string>
	<string id="information_about_stash_barmen_1">
		<text>하, 그래... 가끔씩 스토커들이 술을 마시러 올 때, 술에 취해서 은닉처 정보를 흘릴 때가 있지. 거기에 뭘 숨겨놓았는지는 모르지만, 물건의 가치 정도는 알고 있어. 7천 루블만 내면 다 자네 거야.</text>
	</string>

	<string id="information_about_stash_barmen1_0">
		<text>그래. 여기 있어. %c[d_orange][7000 RU]</text>
	</string>
	<string id="information_about_stash_barmen1_1">
		<text>정말 고마워.</text>
	</string>
	
	<string id="devushka_4_help_0">
		<text>안녕, 바텐더. 당신이 보고 싶어할 사람을 데려왔는데.</text>
	</string>
	<string id="devushka_4_help_1">
		<text>으흠. 아, 힙이로군. 여기, 친구, 내가 힙과 개인적으로 이야기를 나누는 동안 한 잔 하고 있으라고.</text>
	</string>
	
	<string id="devushka_help_0">
		<text>좋아. 기다리지...</text>
	</string>
	<string id="devushka_help_1">
		<text>...그래. 이제 힙은 뭘 해야 할 지 알게 되었고, 준비하는 동안 날 통해 자네에게 전하고 싶은 이야기가 있다고 하던데. 그녀는 배리어를 넘어 자톤으로 가서, 베어드에게 아티팩트 컨테이너 몇 개를 넘기겠다는군. 자네도 들어봤겠지만, 아티팩트는 스카도브스크의 생명줄과도 같지. 오, 그리고 힙은 자네 없이는 그것들을 배달할 수 없겠다는 거 같던데. 그럼, 준비는 됐나?</text>
	</string>
	<string id="devushka_help_2">
		<text>그래, 준비 됐어. 이제 우리가 컨테이너를 맡지.</text>
	</string>
	<string id="devushka_help_3">
		<text>기다려, 모든 게 준비되려면 몇 분이 더 필요하거든.</text>
	</string>
	
	
<!-- GARIK -->
	<string id="request_go_to_nimble_0">
		<text>여길 지나가야 하겠는데.</text>
	</string>
	
	
<!-- Voronin (Duty Leader) -->
	<string id="story_dolg_0">
		<text>현재 상황은 어떻습니까, 장군님?</text>
	</string>
	<string id="story_dolg_1">
		<text>지금 당장 우리는 작전상 네 세력을 적대하고 있다. 프리덤, 모노리스, 용병 그리고 밴딧이지. 그 넷 중에서는, 모노리스와 밴딧이 가장 염려스러운 세력이다. 특히 후자는 점점 더 조직화되고 있는 중이지. 놈들의 숫자뿐만 아니라 놈들의 인간성이 전체적으로 부족하다는 점을 볼 때, 상당한 위협이 될 수 있다.\n \n모노리스 놈들은, 최근 들어 놀랍도록 빠른 속도로 복귀했다. 올해 초부터 놈들의 재림으로 인해 야노프에 있는 우리들의 세력은 약화되었고, 우리는 결국 로스토크의 전반적인 보안 수준을 보장하기 위해 비통한 희생을 감내해야만 했었지.\n \n현재는, 프리덤과 푸르딩딩한 녀석들이 떠나있는 한, 상황은 안정적이다. 하지만 간과하지는 말도록. 어찌되었건 그들은 호적수니까, 우리 스파이들이 반드시 그들을 면밀하게 지켜봐야만 한다. 하지만, 지금 당장은 그들이 우리와 우리 동맹에게 대적하러 오지는 않는 만큼, 우리는 조금 숨통이 트인 셈이지. </text>
	</string>
	<string id="story_dolg_2">
		<text>듀티는 지금 어떻습니까, 장군님?</text>
	</string>
	<string id="story_dolg_3">
		<text>이번에 새로 들어온 신병을 말하는 건가? 대략 5분의 3 정도는 괜찮다고 할 수 있겠군. 완벽하지는 않지만, 끔찍한 수준까지도 아니지. 페트렌코 대령 덕에, 우리에겐 새로운 전사들이 활발하게 유입되고 있지만, 아무래도 지금까지 녀석들이 보여준 상식의 부재에 대해서는 조금 실망했다고 표현할 수밖에는 없다.\n \n좀 더 규율이 잡힌다면 좋으련만, 우리에겐 신병들에게 그 어리석은 전투광스런 면모를 교정해줄 간부들이 부족한 상황이다. 언젠가는, 듀티가 완전히 회복되리라 기대하고 있지만... 아무래도 시간이 걸리겠지.</text>
	</string>
	<string id="story_dolg_4">
		<text>어떻게 야노브에서의 통제력을 잃어버렸는지 여쭤봐도 되겠습니까, 장군님?</text>
	</string>
	<string id="story_dolg_5">
		<text>... 역시 숨길 만한 이유는 없을 것 같군. 우리들의 연결고리는 튼튼하지 못했다. 배신자가 있었지. 모건이라는 어리석은 장교가 있었다. 그 자가 우리가 없애버리고자 했던 바로 그 밴딧 놈들이게 물건을 팔고 있었다는 게 드러났지. 그리고 마치 그보다 더 나쁜 상황이 찾아오지 않을 것처럼, 그 현장을 우리들 듀티가 아니라 한 무리의 중립 소속 스토커들이 잡아내는 데 성공하고 말았다. 그 결과로, 우리들이 잃어버린 신뢰를 되찾기 위해 수 년 동안 노력해야만 했지. 이 모든 게 한 사람의 잘못 때문이었다.\n \n그 때문에 최근 모노리스들이 귀환했을 때 우리들은 끔찍한 상황에 처하고 말았지. 내가 야노프에 파견했던 용감한 지휘관 슐가 중령은 몇 번의 비참한 희생을 감수해야만 했고 결국 그 과정에서 목숨을 잃고 말았다. 그가 이끌었던 분견대 중에서 살아서 로스토크로 돌아온 사람은 가브릴렌코 한 명 뿐이었지.\n \n물론 그 당시에도, 그 불쌍한 친구는 처음 여기 도착했을 때만해도 거의 말을 잇지 못했다네, 그리고 그 친구가 결국 보고했던 내용은... 비참했지. 만약 가브릴렌코를 보게 된다면, 부디 그를 가만히 놔 두게나.</text>
	</string>
	<string id="story_dolg_6">
		<text>잘 알겠습니다, 장군님. 이해했습니다.</text>
	</string>
	
	<string id="st_bar_dolg_leader_life_ask">
		<text>듀티에 대해 더 알고 싶은 게 있는데. 뭔가 이야기 하실 거라도?</text>
	</string>
	<string id="st_bar_dolg_leader_life_1">
		<text>그래, 이야기 할 만한게 뭐가 있을까? 뭐, 우리 편에서 일하는 사람들이 모두 제복을 입거나, 배지를 달고 있지는 않지. 우리 듀티는 정찰을 맡기거나 정보를 얻기 위해 종종 중립 소속의 스토커들을 고용하고 있다. 우리들의 목표는 저 멀리에 있지만, 아군의 수는 한정되어 있으니, 우리가 한 번에 그를 완수할 수 있다고 말한다면 오만이겠지. 어떤 소속이든지 간에, 모든 스토커들은 먹어야 살 수 있다. 우리와 함께 인류의 미래를 위해 일하는 것이 바로 먹고 살 수 있는 방법이라는 걸 깨닫는다면, 모든 게 순조로워질 거야.\n \n혹시 일거리를 찾는 사람들 중에 자네가 알 만한 사람이 있다면, 페트렌코 대령에게 안내해주길 바란다. 대령이라면 그 자들이 명예롭게 살아가는 방법이 뭔지를 기꺼이 알려주겠지.</text>
	</string>
	<string id="st_bar_dolg_leader_life_2">
		<text>우리들이 존을 얼마나 증오하는 지에 비추어 본다면 이상해 보일 수도 있겠지만, 우리들 듀티는 과학자들과 각별한 관계를 유지하고 있다. 우리는 지금껏 마주하지 못한 적들과 싸우고 있다. 바로 단순한 군대가 아닌, 흉측하게 변해버린 자연의 힘과 맞서 싸우고 있지. 누구도 아무런 지식 없이는 전쟁에서 이길 수 없고, 특히나 이런 전쟁이면 더더욱 그렇지. 그리고 과학자들이야말로 누구보다 더 우리가 마주할 적들을 잘 알고 있는 사람들이지 않은가? 지금 당장은 과학자들이 그저 순진하게 인류의 번영을 위해 어떻게 존을 이용할지만 신경쓰고 있지만, 그렇다고 그들이 프리덤처럼 잘못된 길로 빠지고 있는 건 아니라고 본다. 언젠간, 그 친구들도 존을 파괴하는 것만이 유일한 해법이라는 것을 깨닫겠지. 과학자들의 훌륭한 지식에 우리 듀티의 용기와 기술이 뒷받침되는 날이 온다면, 그 날이 바로 존의 마지막 날이 될 것이라 확신하고 있다.\n \n 그때까지는, 과학자들에게 필요한 것들을 주는 것이 바로 인류를 위하는 길이라고 할 수 있다. 예를 들자면 그들이 연구할 만한 아티팩트를 기부한다거나, 범죄자들로부터 그들을 지켜줄 경비들을 파견하는 것 말이지. 지금은 잠잠해졌지만, 한때는 프리덤과 용병 놈들이 정부 소속 과학자들에게 시시때때로 총격을 가했던 적이 있었다. 오직 우리들 듀티가 보복할 가능성 하나만으로 세 세력간의 평화를 유지하고 있는 것이지.</text>
	</string>
	<string id="st_bar_dolg_leader_life_3">
		<text>흠, 아무래도 우리 군복에 대해 뭔가 궁금한 게 있는 거 같은데, 아닌가?\n \n어째서 모든 병사들이 검고 붉은 옷을 입은 채로 맨정신으로 전쟁터 속으로 들어가는지 궁금해하고 있는 것 같은데. 잠시만 시간을 내서 우리들의 진정한 적이 누구인가에 대해 생각해 봤으면 좋겠군. 용병? 아니지. 밴딧? 계속 귀찮게 구는 놈들이긴 하지만, 아니다. 프리덤? 꽤나 위험한 놈들이긴 하지만, 정답은 아니다. 모노리스 놈들도 우리들의 진정한 적수라고는 할 수 없지. 진정한 적은 바로 존 그 자체다.\n \n말해 보게나, 과연 위장을 한다고 해서 대기 너머로도 심장소리를 느낄 수 있는 블러드써커를 속일 수 있다고 생각하나? 아니면 냄새나 반향정위를 이용하는 개들은 어떤가? 단지 생각만 읽기만 하면 되는 컨트롤러들에게는 어떨까?\n \n우리들의 진정한 적 앞에서는, 위장은 무용지물이라 할 수 있다. 이런 상황속에서, 나라면 피아식별이 잘 되는 뚜렷한 색깔로 된 옷을 선택할 것 같군.... 특히 검은 색과 붉은 색의 조합을 통해 병사들을 좀 더 용감하고, 맹렬하게 싸울 수 있게 만들 수 있지. 뮤턴트들과 비교한다면, 나머지들은 그저 공원에서 산책하고 있는 것과 마찬가지일 뿐이다.\n \n자, 인간형 적을 마주한다면, 누군가는 볼 수 없다면 죽일 수도 없다는 생각을 해서 위장이 쓸모있을 거라고 평가할 수도 있겠지. 하지만 지금까지 이 지옥도를 걸어온 끝에, 우리들 듀티는 범죄자들이 우릴 마주한다고 해도, 그들이 볼 수 있는 건 바로 공포 그 자체라는 사실을 믿고 있다./text>
	</string>
	<string id="st_bar_dolg_leader_life_4">
		<text>우리들 듀티와 프리덤과의 차이를 가르쳐 줄 짧은 이야기 하나를 들려 주지.\n \n2006년 당시, 로스토크는 무법 지대였다. 오늘날의 폐허 지역과 비슷하다고 보면 된다. 그럼에도 불구하고 우리 듀티는 이 곳에 기지를 차리게 되었지, 왜냐면 우린 로스토크가 한때는 공장이었던 사실을 알고 있었고, 이 시설을 복구할 뜻이 확고했기 때문이다.\n도착했을 때, 우린 들개들 한 무리로부터 벗어나 목숨을 부지하려 애쓰는 스토커 한 명을 발견했다. 우린 그 친구를 구한 뒤 응급처치를 했고, 난 이렇게 물어봤지, "이보게, 자네같은 젊은 친구가 이런 데서 뭘 하고 있는 건가?"\n 그리고 그 스토커는 이렇게 말했지, "네, 저는 한때 바텐더였습니다만, 깡패들에게 쫒기고 말았죠. 그래서 놈들에게서 도망쳐서 살기 위해 여기로 왔습니다."\n \n그리고 나서 내가 그 친구를 보니, 하도 손을 떠는 바람에 총도 제대로 쥘 수 없을 정도더군, 그 뒤에 내가 이야기했지, "그래, 자네는 제 때 찾아온 것 같군."\n 그 친구는 다시 바텐더가 돼서 일하기로 했고, 나와 같이 로스토크를 복구해서 지금의 모습으로 만들어냈지. 우리는 스토커들과 같이 일하면서, 존 안에서 아직 조금이나마 도움이 되는 것들을 복구하기 위해 각자 가진 기술들을 최대한 끌어내려고 애썼지.\n \n아, 하지만 이쯤에서 프리덤이 어디서 끼어들었는지 궁금해할 때가 된 거 같군. 그래, 2011년 쯤에 프리덤은 자기들 기지를 거의 못쓰게 만들어 놓았었지, 그래서 놈들은 거기서 나와서 새로운 기지를 탈취하려고 했다.\n놈들은 이상현상이 로스토크를 존의 다른 지역으로부터 고립시킬 때까지 기다렸다가, 그 틈을 타서 군 창고를 기습했고  국유지를 장악한 거지  정당한 주인들에게서 빼앗아버린 거다. 그리고 나서부터 군 창고가 어떻게 되었겠나? 프리덤이 거길 차지한 뒤로, 한때 자랑스러운 군사기지였던 곳은 그저 총알과 무정부주의자들만 남은 곳으로 퇴보했고, 용감하게 미지의 구역을 탐사하러 들어갔을 차량들은 그저 녹슨 고철덩어리가 되어 버리고 말았지.\n \n프리덤은 자유를 약속하지만, 결국에는 그저 폐허만을 불러오게 될 것이다. 놈들 또한 불타 없어지는 것도 그저 시간문제일 뿐이다.</text>
	</string>
	<string id="st_bar_dolg_leader_life_5">
		<text>우리들 듀티의 맹세가 어떤 방식으로 이루어지는지 내가 알려줄 수 있을 것 같군. 정말로 간단한 일이지.\n \n"나, 보로닌이라 불리는 스토커는,\n듀티의 목표와 신념을 지킬 것을 맹세한다.\n지구를 존의 위협으로부터 보호하고, 존의 경계 안팎에서 존이 퍼트리는 것들을 모두 찾아서 격멸할 것을 맹세한다.\n이를 위협하는 모든 스토커나 세력들과 싸울 것을 맹세한다.\n그리고 정의와 지구의 질서를 수호하기 위해 내 목숨을 바칠 것을 맹세한다!"\n \n이게 내가 페트렌코 대령과 함께 듀티에 처음으로 가입했을 때부터 지금까지 지키기로 한 약속이지. 이게 바로 우리들이 아티팩트를 사적으로 쓰지 않고, 그 대신 아티팩트 거래를 믿고 맏길 수 있는 바텐더나 과학자들에게 넘겨주는 이유다. 그리고 우리들이 무고한 이들을 괴롭히거나 부주의하게 또는 아무 생각 없이 존의 "선물들"을 무심코 퍼트리려는 밴딧들이나, 용병 그리고 프리덤 놈들과 싸우는 이유이기도 하지. 그렇다고 해서 다른 일반적인 스토커들이 그런 범죄를 저지를 거라고 상정하는 건 아니다. 만약 의심되는 경우가 있다고 해도 우리들은 완전히 유죄가 증명되기 전까지는 무죄추정의 원칙을 유지하고 있지, 그게 쿠즈네초프 밑에 있는 학살광 놈들과 우리가 다른 점이다.\n \n하지만 잘못된 생각을 가진 자들과 싸우는 건 우리의 차순위 목표에 불과하지. 우리들의 진정한 목표는 바로 존을 억제하고, 후퇴시키는 것이다. 그 말인 즉슨 존이 만들어내는 뮤턴트들을 죽이고, 매우 위험한 아티팩트들을 제거하며, 가능하다면 이상현상도 소멸시키려 노력하는 거지.\n \n우리들의 후손들을 위해서는, 아티팩트를 다루는 방법의 표준을 제시하고 위험성을 줄이기 위한 기준을 세우려 노력하는 상인들을 돕고 있지... 비용 절감을 위해서 무슨 짓이라도 할 용병 놈들이 돈 몇 푼 더 벌자고 무시하는 바로 그런 기준들 말이다.\n \n 우리들이 정한 규칙의 마지막은 바로 인류의 더 큰 총체적인 부분 속에서 개인이 설 곳을 중요시하는 것이다. 우리들은 듀티라는 집단 속에서 더 큰 대의를 위해 일하고 있고, 인류를 수호하기 위해 목숨을 거는 일은 달콤하고도 만족스러운 일이라 할 수 있지.\n \n슐가 중령이 바로 그 마지막 부분을 누구보다도 더 잘 이해했던 친구 중 하나였었지.</text>
	</string>
	<string id="st_bar_dolg_leader_life_6">
		<text>저 북쪽에 있는 무정부주의자들과는 달리, 우리들 듀티는 스스로 규율하는 것이 얼마나 가치있는 일인지를 이해하고, 승급하고자 하는 모든 대원들은 조직의 규율과 통합에 대한 확고한 신념으로 무장되어 있지.\n \n우리들의 시각으로 볼 때, 악한 행동이 선한 행동을 지워주지는 않는다... 선한 행동이 악한 행동을 지워주는 것도 아니지. 각각의 행동들은 각자의 방향에서 존재하고, 우리들은 그 행동들에 대해 반드시 따로 놓고 판단해야만 한다.\n \n그래서, 우리들이 몇 년 전에 자톤에서 일어났던 수치스러운 일처럼 잠시 비틀대면서 스스로를 규율하는 데 실패했을 때는, 잘못된 부분을 시정해서 가능하면 최대한 책임을 지려는 자세를 유지해야만 하지.\n \n우리들의 적들의 사례를 포함해서 몇 가지 예를 들어 주겠다. 수년 전, 능력이 뛰어난 한 듀티 분대가 한 젊은 프리덤 소속 포로를 잡았고, 심문을 위해 로스토크로 잡아온 적이 있었다. 그 과정에 참여했던 듀티 대원들이 받았던 지시는 놈들의 비열한 행위를 심문하는 것이었다... 말하자면, 우리 세력의 조사관들이 호송 분대에서 끔찍한 직권 남용 행위를 밝히기 전까지는 말이지. 그래, 듀티와 프리덤이 전쟁 중인 건 사실이다, 하지만 그 호송 분대가 포로에게 했던 짓은... 그 머저리들이 했던 짓은 변명의 여지도 없었다.\n \n그 사건에 연루된 각각의 듀티 대원들은 불명예 제대 처분이 내려졌고, 우리는 PDA 네트워크에서 놈들이 포로에 관해 기록했던 추잡한 치부들을 최대한 지워내려 애쓴 끝에, 결국 정의가 다시 세워졌지. 우리들 듀티의 지위는 신뢰할 만한 자리에 올라서 있고, 그 자리는 전략적 우위를 포기하면서까지 우리가 옳다고 생각하는 일을 함으로써 올라간 것이다. 존은 우리들 안의 악마가 그대로 반영된 곳이다. 존에게 먹이를 주면서 존과 싸우는 일은 불가능한 일이지.</text>
	</string>
	<string id="st_bar_dolg_leader_life_7">
		<text>가끔씩, 내 귀에는 냉소적인 이들이 왜 듀티에게 아직 병사가 필요한지 불평하는 소리가 들리곤 하지... 어째서 이 세상에 우리들이 아직도 필요한지에 대해 말이다. 난 이런 질문을 들을 때마다 같은 대답을 하지...\n \n예전에, 가장 위험한 뮤턴트들이 그저 지하에서 기어다녔을 때는, 그저 떠도는 전설 속의 이야기에 불과했다. 지금은, 스노크들이 검은 계곡에 있다거나, 컨트롤러들이 바깥에 나와 돌아다닌다거나, 심지어 때때로는 코돈에 블러드써커가 돌아다닌다는 보고를 받기도 하지. 존은 성장하고 있고, 만약 그 확장이 억제되지 않는다면, 존의 공포는 마치 질병처럼 지구를 휩쓸어버리고 말 거야.\n \n내무군은 존의 현 경계 안팎으로 아무것도 뚫고 나오지 못하게 하겠다고 벼르고 있지만, 많은 병사들은 진정한 위협과 맞서 싸우지 않고 그저 무고한 스토커들이나 괴롭히는 데 시간을 낭비하고 있지. 우리나라의 방위군이 이렇게나 탈선하고 부패한 상황에서, 존으로부터 세계를 지켜야 한다는 의무는 오롯이 우리들에게 짊어진 셈이다. 우리가 아니면, 누가 하겠나?</text>
	</string>
	<string id="st_bar_dolg_leader_life_end">
		<text>지금 당장 내가 자네에게 알려줄 만한 이야기는 더 없군.</text>
	</string>

	
<!-- Mangun (Duty Mechanic) -->
	<string id="story_dolg_m_0">
		<text>자기소개 좀 부탁해.</text>
	</string>
	<string id="story_dolg_m_1">
		<text>흠, 그래, 알았어. 뭘 알려줄까?\n \n내가 진급하기 전에는 아그로프롬 연구 단지에 있었어. 그 전에, 그러니까 존이 생기기 전에는, 자동차 정비공이었지. 내가 존에 머무르는 동안 듀티에서 내 기술자로서의 손재주를 알아봐줬지, 그래서 결국 날 이곳의 기술자로 배정한 거야. 난 중화기나 돌격용 무기들을 만지작거리는 걸 좋아해...하지만 저격총은 별로야, 특히 NATO에서 취급하는 건 더더욱.</text>
	</string>
	<string id="story_dolg_m_2">
		<text>그런데 이건 무슨 냄새야? 듀티가 술에 찌든 사람도 받아줄 거라곤 생각 안했는데.</text>
	</string>
	<string id="story_dolg_m_3">
		<text>이봐, 술 없이 사는 게 얼마나 힘든데. 조금만 홀짝거리는 것도 마찬가지고. 모노리스 놈들이 야노프를 쳤을 때 내가 도와줬으면 어땠을까라는 생각을 종종 했거든... 하지만, 그러고 나면, 아마 여기 처박히라고 명령받지 않았다면 내가 살아남지 못했을 거라는 생각도 들긴 해. 거길 지키다가 좋은 친구들이 너무 많이 가버렸다고... 어, 아무래도 이야기 주제에서 좀 벗어난 거 같네. 아무튼, 부끄러워하지 말고, 자, 뭔가 고칠 만한 장난감이 있으면 보여 줘.</text>
	</string>
	<string id="story_dolg_m_4">
		<text>뭔가 있는지 찾아봐야겠군.</text>
	</string>

	
<!-- Snitch (Informer) at the Bar -->
	<string id="talk_to_inf_trader_0">
		<text>당신은 누구야?</text>
	</string>
	<string id="talk_to_inf_trader_1">
		<text>난 여기의 정보원이고, 어떤 서비스라도 제공해 줄 수 있어. 지금, 나는 다양한 종류의 정보와 다양한 곳으로 통하는 길의 지도를 가지고 있지. 내 정보원들은 존에서 꽤 믿을 만한 사람들이지만 자기들의 비밀 유지를 위해서는 사람도 기꺼이 죽이는 놈들이니까, 내가 이것들을 어디서 배웠는지는 묻지 말라고, 그렇게 아름다운 대답이 돌아오지는 않을 거니까.</text>
    </string>
	
	<string id="talk_to_maps_0">
		<text>주변 지역에 대해 공짜로 알려줄 수 있는 정보는 없어?</text>
	</string>
	<string id="talk_to_maps_1">
		<text>나는 주로 정보로 먹고 살고 있지만, 어쨌든 지금은 조용하니까 내가 알고 있는 걸 조금 알려 줄게. 공짜 정보야.</text>
	</string>
	<string id="talk_to_maps_2">
		<text>듣고 있어.</text>
	</string>
	<string id="talk_to_maps_3">
		<text>자, 여기서 남쪽 지역이라면 이미 너도 익숙하겠지. 지금, 너는 로스토크에 있어. 듀티와 잘 지내는 사람들에게는 완전히 안전한 장소지. 동쪽은 트럭 묘지야. 쓰레기장과 비슷하지만, 더 넓고, 방사능도 더 많고, 더욱 더 위험한 곳이지. 서쪽은 폐허 지역이야. 로스토크의 일부지만 듀티가 규칙적으로 순찰하지 않는 곳이지. 거긴 완전히 악몽같은 곳이니까, 네가 얀타 호수로 가려 하지 않는다면 많은 스토커들이 거길 피하라고 조언할 거야. 북쪽에는 군 창고가 있는데, 듀티의 "절친"인 프리덤이 점거하고 있어. 더 북쪽으로 간다면 곧바로 모노리스의 영역에 들어서게 될 거야, 무자비한 광신도들과 뇌를 녹여버리는 이상현상 필드가 지키고 있는 곳이지.</text>
	</string>
	<string id="talk_to_maps_4">
		<text>모노리스에 대해 알려줄 만한 게 있어?</text>
	</string>
	<string id="talk_to_maps_5">
		<text>Allegedly, they are the guardians of an ancient alien crystal known as the "Wish Granter". The Monolith believe this crystal created the Zone, and that it will grant wishes to those it finds worthy. To this end, they'll fiercely defend it from anyone who dares step further than the northern Barrier at Army Warehouses. Of course, there are legends of people being found worthy of the Wish Granter, but it's all bullshit. There are easier ways to get rich, and you'd think by now someone would've wished for the mutants here to disappear, or for an end to disease, or even world peace - ha! But... I guess by the time you reach the Wish Granter, you don't give a shit about anyone else.  </text>
	</string>
	<string id="talk_to_maps_6">
		<text>정보 고마워.</text>
	</string>

	<string id="buy_information_from_trader_0">
		<text>새로운 정보라도 좀 있어?</text>
	</string>
	<string id="buy_information_from_trader_1">
		<text>늪지대의 닥터에 관한 정보가 있어. 알다시피, 전설의 치료약을 가진 미친 늙은이 말이지? 그게 내가 말할 수 있는 최소한의 정보야. 7천 루블을 주면 사실을 알려줄 수 있어.</text>
	</string>
		<string id="buy_information_from_trader_6">
			<text>듣고 있어.</text>
		</string>
		<string id="buy_information_from_trader_11">
			<text>너도 알지도 모르지만, 닥터는 대습지에 살고 있어. 네가 모를만한 건 바로 왜 거기에 있냐는 거지. 그 사람은 옛 친구인 스트렐록을 기다리고 있어. 스트렐록이 돌아왔다는 소문이 돌자, 많은 사람들이 닥터를 만나고 싶어했지만, 진짜 만난 사람은 손에 꼽을 거야. 하지만 생각보다는 쉽게 찾을 수 있을 거야. 습지 북서쪽에서 울타리가 끊어진 곳을 찾아, 그리고 방사능과 이상현상을 주의하면서 그 너머로 나 있는 길을 따라 가면 돼. </text>
		</string>
		<string id="buy_information_from_trader_2">
			<text>최근에 체르노빌 원자력 발전소를 습격했던 스토커에 대한 정보가 있어, 1만 루블이야.</text>
		</string>
		<string id="buy_information_from_trader_7">
			<text>다 듣고 있어.</text>
		</string>
		<string id="buy_information_from_trader_12">
			<text>자, 모노리스 놈들이 다들 빡쳐서 다시 한 번 진심으로 덤벼들기 전에, 그 스토커는 털만한 걸 찾기 위해 석관을 탐험하고 있었지. 그리고 봐봐, 그 녀석은 아주 진귀한 아티팩트를 발견하고 만 거야! 듣자하니 그 아티팩트는 소원을 들어주는 자에게서 직접 떨어져 나온 조각이라더군! 모노리스 놈들한테는 그게 별로 좋은 소식은 아니었나봐, 그래서 그 스토커 녀석은 놈들을 따돌리기 위해 그 조각을 놔두고 가야 했다고 하더라. 과연 그 아티팩트의 가치가 얼마나 될까...</text>
		</string>
		<string id="buy_information_from_trader_3">
			<text>스트렐록의 분대에 대한 실마리를 잡을 수 있는 정보가 있어, 1만 5천 루블만 달라고.</text>
		</string>
		<string id="buy_information_from_trader_8">
			<text>줘 봐.</text>
		</string>
		<string id="buy_information_from_trader_13">
			<text>모든 사람들이 최근에 스트렐록이 새로운 팀을 만들어냈다는 사실을 알고 있을 거야, 하지만 그 팀에 누가 있는지 아는 사람들은 없지. 그 팀에는 특별한 기술을 가진 능력자들이 모여있어. 바로 스티치, 패스파인더, 로그와 스코프야. 각각 야전 의무병, 축복받은 안내인, 탈영병과 1등 저격수를 대표하지. 그 녀석들이 어디에 있을지, 혹은 녀석들의 속셈이 무엇일지가 정말로 궁금해.</text>
		</string>
		<string id="buy_information_from_trader_4">
			<text>발생기를 탐험했던 수수께끼의 스토커의 모험에 대한 정보를 2만 4천 루블에 팔지.</text>
		</string>
		<string id="buy_information_from_trader_9">
			<text>넘겨 줘.</text>
		</string>
		<string id="buy_information_from_trader_14">
			<text>발생기에 대해 들어 본 적 있나? 얼마 전까지는, 그저 단순한 미신으로만 여겨졌었지... 하지만 스트렐록의 존의 중심을 향한 두 번째 작전이 끝나고 나서, 그게 진짜라는 건 의문의 여지가 없어졌어. 그게 대체 뭔가에 대해서는 계속 논란이 있어왔지만, 오래된 위성 사진을 보니 일종의 희한한 기반 시설물들이 있었다더군, 그것도 모든 지역마다 이름이 붙여진 상태로 말야. 떠도는 말에 의하면, 거기서 모노리스 놈들이 임무나 존의 영역 내부에서 벌어지는 모든 중요한 일들을 수행한다고 해. 어쨌든, 그 스토커는 이미 거기로 가버렸고 꽤나 진심인 거 같아. 그 녀석이 뭘 조사하건 간에 존 안에서는 커다란 충격을 가져다 줄 거야. 몇몇 세력의 지도자급 인사들은 이 정보를 듣고 이미 불편한 감정을 드러내기도 했다고.</text>
		</string>
	<string id="buy_information_from_trader_5">
		<text>지금은 때가 아니군.</text>
	</string>
	<string id="buy_information_from_trader_10">
		<text>관심 없어.</text>
	</string>

	<string id="st_top_10_task_about_dialog_0">
		<text>그럼, 여기서 좀 재미난 일은 뭐가 있지?</text>
	</string>
	<string id="st_top_10_task_about_dialog_1">
		<text>재미? 이런 데에서는 금방 지루해지기 쉽다고, 형씨. 요즘 손님들은 말야, 흥미로운 일을 별로 찾고 싶어하지 않단 말야. 그저 아티팩트나 뭐 그따위 것들을 집어들고 싶어하는 아마추어들 뿐이라고, 뭔 소린 지 알아?</text>
	</string>
	<string id="st_top_10_task_about_dialog_2">
		<text>그게 세상이 돌아가는 방식이잖아, 안 그래?</text>
	</string>
	<string id="st_top_10_task_about_dialog_3">
		<text>그건 맞지, 그렇지만 과연 그 녀석들 중 아무도 뭔가 큰 물에서 놀거나, 전설이 되고 싶어한 적이 없을까? 예를 들면, 너처럼 말야. 경험 좀 쌓은 거 같은데. 다른 사람들이 절대 잊지 못할 만한 뭔갈 해 볼 생각 없어? </text>
	</string>
	<string id="st_top_10_task_about_dialog_4">
		<text>말해 봐...</text>
	</string>
	<string id="st_top_10_task_about_dialog_5">
		<text>열 명의 스토커를 쓰러트리는 녀석에게 큰 보상을 해준다는 특별 계약을 주선해줄 수 있어. 5만 루블에, 보너스도 있지. 간단한 현상금 목록에 걸린 거 치고는 많은 금액인 거 같지 않나, 그렇지? 여기가 꽤 재밌는 부분인데, 네 목표물은 바로 존에 있는 모든 스토커들 중 상위 열 손가락 안에 드는 녀석들이지. 그건 바로 네가 중립 스토커들부터, 듀티, 용병, 심지어는 그 빌어쳐먹을 모노리스 새끼들까지 사냥할 수 있다는 걸 말한다고! 원한다면 지금 PDA를 열어서 목록을 확인해 볼 수도 있어. 의뢰인이 말하길, 무슨 수를 써서든 상관없이 다 죽여버리라더군.</text>
	</string>
	<string id="st_top_10_task_about_dialog_61">
		<text>뭐? 이건 미친 짓이야! 그런 짓을 하고 싶어할 놈들이 어디 있겠어?</text>
	</string>
	<string id="st_top_10_task_about_dialog_62">
		<text>나도 끼지.</text>
	</string>
	<string id="st_top_10_task_about_dialog_63">
		<text>됐어, 난 관심 없어.</text>
	</string>
	<string id="st_top_10_task_about_dialog_7">
		<text>나도 의뢰인에게 비슷한 이야기를 했었지. 뭐, 그 녀석이 말하길 걸어다니는 쇳덩어리 놈들이 끝내주는 총과 비싼 방어구를 가지고 모든 전리품들을 쓸어담는 게 아니꼬왔다고 하더군. 보통 사람들도 더 많은 기회를 가져야 한다나. 어쨌든, 보수는 끝내주게 지급할 거니까, 무슨 상관이겠어?</text>
	</string>
	<string id="st_top_10_task_about_dialog_8">
		<text>멋지군! PDA에 네 첫 번째 목표의 위치를 업로드해 줄게. 네가 한 놈을 죽일 때마다, 다음 친구의 위치 정보를 받게 될 거야. 즐거운 시간 되길.</text>
	</string>
	<string id="st_top_10_task_about_dialog_9">
		<text>맘대로 해. 계약은 유효하니까 생각이 바뀌면 언제든 다시 찾아오라고.</text>
	</string>
	
	<string id="st_top_10_task_finish_dialog_0">
		<text>좋아 스니치. 다 끝났어. 열 놈 모두 이제 죽은 거나 다름없지.</text>
	</string>
	<string id="st_top_10_task_finish_dialog_1">
		<text>아주 끝내주는구만, 친구! 의뢰인이 결과에 아주 흡족해하던데. 약속대로, 여기 보수야. 결국 네가 해내서 정말 기쁘다. 지금 너의 업적에 대해 떠들어대는 소리가 들려오고 있는데. 전설 킬러라니! 이걸로 조금은 떠들썩해지겠는데, 해해...</text>
	</string>
	
<!-- modified by Tronex -->
	<string id="inf_trader_buy_transitions_0">
		<text>몇몇 샛길에 대한 정보를 좀 사고 싶어.</text>
	</string>
	<string id="inf_trader_buy_transitions_1">
		<text>알겠어. 이게 내가 알고 있는 곳들이야.</text>
	</string>
	<string id="inf_trader_buy_transitions_2">
		<text>군 창고에서 레이더로. %c[d_orange][7000 RU]</text>
	</string>
		<string id="inf_trader_buy_transitions_9">
			<text>좋아, 돈은 있어?</text>
		</string>
		<string id="inf_trader_buy_transitions_11">
			<text>그래, 여기 있어.</text>
		</string>
	<string id="inf_trader_buy_transitions_3">
		<text>레이더에서 그 아래에 있는 벙커까지. %c[d_orange][11,000 RU]</text>
	</string>
		<string id="inf_trader_buy_transitions_12">
			<text>돈은 있지?</text>
		</string>
		<string id="inf_trader_buy_transitions_13">
			<text>물론. 여기.</text>
		</string>
	<string id="inf_trader_buy_transitions_4">
		<text>레이더에서 프리피야트로. %c[d_orange][9000 RU]</text>
	</string>
		<string id="inf_trader_buy_transitions_14">
			<text>현금은 가져왔지?</text>
		</string>
		<string id="inf_trader_buy_transitions_15">
			<text>여기 있어.</text>
		</string>
	<string id="inf_trader_buy_transitions_5">
		<text>프리피야트 중심지에서 외곽지역으로. %c[d_orange][9000 RU]</text>
	</string>
		<string id="inf_trader_buy_transitions_16">
			<text>먼저 돈을 좀 확인해야겠어.</text>
		</string>
		<string id="inf_trader_buy_transitions_17">
			<text>그래, 여기 있어.</text>
		</string>
	<string id="inf_trader_buy_transitions_6">
		<text>프리피야트에서 체르노빌 원전으로. %c[d_orange][30,000 RU]</text>
	</string>
		<string id="inf_trader_buy_transitions_18">
			<text>돈은 가져온 거지?</text>
		</string>
		<string id="inf_trader_buy_transitions_19">
			<text>응, 여기 있어.</text>
		</string>
	<string id="inf_trader_buy_transitions_7">
		<text>체르노빌 원전의 남쪽과 북쪽을 잇는 길. %c[d_orange][35,000 RU]</text>
	</string>
		<string id="inf_trader_buy_transitions_20">
			<text>선불이야.</text>
		</string>
		<string id="inf_trader_buy_transitions_21">
			<text>여기 있어.</text>
		</string>
	<string id="inf_trader_buy_transitions_10">
		<text>돈이 없군.</text>
	</string>
	<string id="inf_trader_buy_transitions_8">
		<text>생각이 바뀌었어.</text>
	</string>


<!-- Guide -->
	<string id="meet_guid_bar_0">
		<text>당신이 가이드인가?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_bar_1">
		<text>응, 네비게이터라고 해. 적절한 가격으로 몇몇 지역으로 데려다줄 수 있어. 대부분은 초짜들이 내 주된 고객들이지만, 경험있는 스토커들도 데려다줄 수 있어. 절대 부끄러운 일이 아니야. 요약하자면, 넌 돈을 내고, 나는 네가 원하는 곳 어디든지 널 데려다 준 다음에 다시 여기로 돌아오는 거야. 나는 얀타 호수나, 대습지, 군 창고, 쓰레기장, 코돈 그리고 주피터로 데려다줄 수 있어.</text>
	</string>

	<string id="meet_guid_bar_list_0">
		<text>미안하지만, 어디로 데려다줄 수 있다고 했지?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_bar_list_1">
		<text>7백 루블에 쓰레기장, 1천 루블에 군 창고, 3천 루블에 코돈에 있는 초보자 마을, 3천 5백 루블에 얀타 호수, 6천 루블에 주피터의 야노브 역이나 대습지야.</text>
	</string>

	<string id="travel_guid_bar_0">
		<text>어딘가에 가야 할 일이 생겼어.</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_bar_1">
		<text>그래, 어디로 갈 거야?</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_bar_2">
		<text>코돈으로. %c[d_orange][3000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_bar_3">
		<text>쓰레기장으로. %c[d_orange][700 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_bar_4">
		<text>군 창고로. %c[d_orange][1000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_bar_5">
		<text>얀타 호수로. %c[d_orange][3500 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_bar_6">
		<text>주피터로. %c[d_orange][6000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_bar_7">
		<text>대습지로. %c[d_orange][6000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_bar_8">
		<text>생각이 바뀌었어.</text>
	</string>

<!-- Medic -->
	<string id="bar_dolg_medic_talking_0">
		<text>당신은 누구지?</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_medic_talking_1">
		<text>난 여기서 외과의사 일을 하고 있어, 예전에는 그저 의무병이었을 뿐이었지만. 원래 직함은 소스트라도프 중위지만, 여기 있는 스토커들은 날 아스피린이라고 불러. 맞아, 진짜로. 지난 수 년간 난 다방면의 질병들과 부상들을 치료하는 일에 꽤 능숙해졌어. 거기다 이곳의 약사 역할도 겸하고 있지. 결국에는, 네가 여기로 살아 돌아와서 적절한 치료를 받으려면 현장에 나갈 때도 의약품이 조금이나마 필요할테니까. </text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_medic_talking_2">
		<text>어쩌다가 듀티 소속 군의관이 된 거야?</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_medic_talking_3">
		<text>어쩌다가 사람들이 듀티에 가입하게 되는 거냐고? 존은 우리들한테서 무언가를 앗아간단 말야. 그리고 나서도 계속, 계속해서 빼앗아가겠지. 우리들한테 유일하게 남은 게 존 그 자체가 될 때까지 말야. 군의관이든 아니든 상관없이, 그게 스토커가 듀티로 변하는 이유라고.\n \n우리들은 이 지옥구덩이에서 모든 것들을 잃어버린 사람들이자, 다른 사람들도 똑같은 운명을 맞이하는 걸 막기 위해 남아있는 사람들이야. 물론, 대부분의 듀티 대원들은 존을 파괴함으로써 사람들을 지키는 길을 선택했지. 난 그렇지 않았고.\n \n난 다른 사람들이 겪은 모든 상처들을 없애주기 위해 이곳에 있는 거야. 이 마을에 있는 스토커들이 어떤 바보같은 모험에서 피투성이가 된 채 동료들에게 질질 끌려 오더라도 살아서 훗날을 기약할 수 있게 만들어 주기 위해서 말이지.\n \n네가 여기로 살아서 돌아올 수만 있다면, 다친 몸을 마치 새 몸이 된 것처럼 고쳐줄 수 있어. 물론 여기 있는 몇몇 장사치들 처럼 바가지를 씌우는 짓은 안 해.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_medic_talking_4">
		<text>고마워, 아스피린.</text>
	</string>
	
<!-- ARENA -->
	<string id="bar_arena_man_job_0">
		<text>누구랑 싸우면 되지?</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_11">
		<text>그래, 네 첫 번째 싸움 말인가? 네놈 상대는 너랑 똑같은 고깃덩어리야. 그 녀석은 빚 때문에 여기에 왔고 오직 두 가지 선택지만이 남아 있지. 나가서 싸우거나, 나가서 가장 가까운 이상현상 속으로 뛰어들거나. 그 녀셕은 궁지에 몰린 짐승이 된 것처럼 싸울 거라고. 오늘의 장비는... 생각해 볼까... 너네들 둘 다 기본적인 권총만 가지고 싸우는 게 어때, 두 탄창 정도의 총알이면 충분할 거야. 그 녀석을 걷어 차 주지 않으면 우리가 네 시체를 개들한테 먹이게 될 거야, 그다지 선택지가 많지 않다고. 이제 가 봐.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_111">
		<text>준비가 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_112">
		<text>아직 준비가 안 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_12">
		<text>네 지난 번 싸움은 별 볼일 없었어, 넌 아직 이전처럼 고깃덩이일 뿐이고 정신이 똑바로 박혀 있는 사람은 네게 한 탄창을 투자할 가치도 없다고 생각하겠지. 만약에 이걸로 돈을 좀 만져보고 싶다면 이 아레나에서 좀 더 인상깊은 모습을 보여야 할 거야. 네 새로운 상대도 첫 번째 경기를 통과했고, 그 녀석의 싸움 실력은 너보다 더 거칠었지. 솔직히 말하면 그 녀석이 썩 마음에 들지는 않아, 너무 빨리 상대를 죽이는 바람에 관중들이 좋아하지 않았거든. 자, 나가서 네가 뭘 할 수 있는지 보여봐! 이 싸움이 끝나면 배당금이 늘어나게 될 거야, 네가 할 일은 그저 살아있는 것 뿐이지. 어서 움직여!!</text>!</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_121">
		<text>준비가 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_122">
		<text>아직 준비가 안 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_13">
		<text>그래, 그래... 넌 처음 봤던 것처럼 계집애처럼 구는 녀석은 아니었던 모양이로군. 이제 진짜 싸움터에서 널 시험할 시간이 왔어. 너는 두 녀석을 상대하게 될 거야. 첫 번째 녀석은 스위드라고 불리고 두 번째 녀석의 이름은 잘 기억나지 않는군. 그 녀석들은 서로 찢어 죽일 것처럼 굴어서 일부러 한 팀으로 묶어 놓았으니까 그 녀석들이 팀워크를 발휘할까 걱정하지는 말라고. 오히려 서로를 쏘고 싶어할 걸. 오늘은 소총을 쏘는 날이니까 그 녀석들과 너무 가까이 붙지 마, 안 그러면 우리가 조각조각난 네 시체를 주워야 할 지도 모르니까. 배당율은 10:1이니까 네가 이기면 상당한 금액을 받게 될 거야. 어서 가!</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_131">
		<text>준비가 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_132">
		<text>아직 준비가 안 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_14">
		<text>그래, 이제 널 싸움꾼, 진짜 싸움꾼으로 부를 수 있겠군. 이번에는 팀 경기야. 너는 두 명의 초짜들, 즉 두 명의 형제들과 함께 싸우게 될 거야. 그 녀석들은 아직까지 제대로 싸워본 적이 없지만 서로 형제니까, 그 녀석들을 팀 경기에 넣었어. 만약 내가 너였다면 그 녀석들한테 어떤 도움도 기대하지 않겠지. 너는 경험있는 팀에 맞서 싸우게 될 거야, 그 녀석들은 이번 시즌의 우승 경쟁자이기도 하지. 꽤나 위험할 거야. 그 녀석들은 다양한 무기를 쓰지만 그 중에서 한 명은 자동 샷건을 쓰고 있으니까, 그 녀석을 특히 조심하라고. 행운을 빌어, 친구... 정말로 행운이 필요할 거야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_141">
		<text>준비가 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_142">
		<text>아직 준비가 안 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_15">
		<text>오늘은 특별한 싸움을 하게 될 거야. 무려 내무군까지 네 소문을 듣게 됐다고! 그렇게 놀라지는 말라고, 그 녀석들도 여기 싸우러 온 거니까. 관중들 중에 장군이 하나 있었거든. 이 친구들은 스페츠나츠나 OMON (소련 경찰기동대) 에서 왔지. 잘 무장되어 있고 네가 상상할 수 있을 만큼 튼튼한 방어구를 걸치고 있어. 그래도 걱정은 하지 마, 널 그 아수라장 속에 그냥 내버려둘 생각은 없으니까. 넌 프리덤이 사용하던 방탄조끼를 받게 될 거야. 가벼워서 움직임이 방해되지 않을 거야. 가 봐, 가서 스토커한테 깝치면 좆된다는 걸 보여주라고. 행운을 빌어!</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_151">
		<text>준비가 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_152">
		<text>아직 준비가 안 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_16">
		<text>네가 뭘 할 수 있는 지 보여줄 시간이 왔어. 듀티가 로스토크 근방에서 스토커들에게 해코지를 하는 밴딧들을 잡아왔어. 듀티가 그들을 밤에 급습한 덕에 대부분의 밴딧들이 생포되었지. 그 녀석들은 어차피 모두 처형될 운명이었으니까 내가 듀티한테 그 놈들에게 기회를 좀 달라고 설득했었지. 만약에 그들 중 누구라도 살아남는다면, 그 녀석들은 여기서 죽는 대신에 존 바깥에 있는 교도소로 가게 될 거야. 그 녀석들은 그다지 잘 무장하고 있지 않아, 아마도 권총 몇 자루나 소드 오프 샷건 정도겠지. 하지만 여섯 명이니까 조심하라고. 이제 가 봐!</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_161">
		<text>준비가 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_162">
		<text>아직 준비가 안 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_17">
		<text>좋아, 너는 거의 결승전 문턱까지 와 있어. 이제 너는 진짜 스토커와 싸우게 될 거야. 그는 혼자서 참전했지만 돌격 소총과 방탄복을 착용하고 있지. 반짝하고 쏘면 네가 걸레짝이 되겠지. 그리고 내가 말해주지 않았던 깜짝 선물도 준비되어 있을 거야... 충고를 하나 해 줄게. 마음의 준비를 해, 힘든 싸움이 될 거야. 이 경기의 승자가 결승전으로 갈 거야. 필사적으로 싸워봐, 가!</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_171">
		<text>준비가 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_172">
		<text>아직 준비가 안 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_18">
		<text>축하해, 드디어 결승전에 왔군! 이번 마지막 경기는 만인의 만인에 대한 죽음의 투쟁이 될 거야. 경기장에는 네 명의 다른 스토커들이 있을 거야. 모두 외골격을 입은 프로들이지만 이번에는 좀 더 공정한 싸움이지. 넌 그들이 가진 장비들과 똑같은 장비를 입고 싸우게 될 거야. 한 가지 주의할 게 있다면, 너는 메디킷이나 붕대를 받지 않고 죽거나 죽일 때까지 싸우게 된다는 거지. 준비됐어? 네가 최고라는 걸 증명해 봐, 가라!</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_181">
		<text>준비가 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_job_182">
		<text>아직 준비가 안 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_start_111112">
		<text>이봐! 나한테 대전료를 내고 그냥 가버리면 어떡해!</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_start_11">
		<text>이봐! 새로운 경기가 준비되었어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_start_21">
		<text>뭐라도 좀 마시고 와. 아직 경기 준비가 안 됐어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_start_31">
		<text>넌 이미 프로야!!!</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_start_41">
		<text>네가 이겼어! 여기 상금이야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_man_start_51">
		<text>넌 아직 이 싸움을 할 만큼 경험이 없어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_0">
		<text>내가 할 만한 도전이 뭐지?</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_1">
		<text>아직 싸울 만한 게 없어, 우리가 뮤턴트를 더 잡아왔을 때 다시 와.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_100">
		<text>대전료를 받고 있어. 1,000 루블이야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_101">
		<text>좋아, 여기 대전료야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_105">
		<text>돈이 없군.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_1051">
		<text>그럼 여기서 나가, 스토커.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_110">
		<text>대전료로 2,000 루블이야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_111">
		<text>좋아, 여기 대전료야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_11111112">
		<text>이미 돈을 냈잖아!</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_115">
		<text>돈이 없군.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_1151">
		<text>그럼 너무 많은 질문은 삼가했으면 좋겠군.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_120">
		<text>대전료로 3,000 루블을 내면 블러드써커는 네 몫이야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_121">
		<text>좋아. 여기 대전료 받아.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_125">
		<text>그만큼은 없군.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_1251">
		<text>내 시간을 낭비하지 마, 스토커.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_130">
		<text>기다려봐. 대전료는 5,000 루블이야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_131">
		<text>좋아. 여기 돈이야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_135">
		<text>돈이 없군.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_1351">
		<text>거지처럼 굴지 말라고.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_140">
		<text>대전료는 5,000 루블이야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_141">
		<text>좋아. 여기 대전료 받아.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_145">
		<text>돈이 없군.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_1451">
		<text>맞춰 볼까. 누가 네 지갑이라도 털었나?</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_2">
		<text>사칭견 한 마리야. 큰 녀석이지만, 꽤 많이 얻어맞았지. 그렇지만 아주 사나운 녀석이야, 마치 내 계모를 떠올리게 하는구먼.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_200">
		<text>좋아. 네가 싸우기 전에 죽이기까지 걸리는 시간이 얼마나 될 지 배당을 해야 해. 만약 시간 내로 죽이는 데 성공하면 네가 건 돈보다 좀 더 많은 돈을 벌 수 있을 거야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_201">
		<text>30초, 배당금은 세 배야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_202">
		<text>1분 30초, 배당금은 두 배야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_203">
		<text>시간 제한 없이. 배당금의 절반을 얹어서 줄 거야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_204">
		<text>생각이 바뀌었어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_2041">
		<text>꽤나 터프하군, 배당이 되었어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_21">
		<text>그 정도야 할 수 있지. 네가 준비한 개와 싸우겠어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_22">
		<text>개 한마리? 그게 다야?</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_221">
		<text>오, 우리 숙녀분께서 귀여운 강아지가 무서우신가? 화내지 말라고.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_3">
		<text>스노크라 불리는 방독면을 쓴 괴짜야. 말라 비틀어졌고 약해 보이지만 상당히 날렵하지.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_300">
		<text>훌륭해, 모든 것들을 준비하고 있을게. 경기장으로 들어가.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_31">
		<text>어서 해보자고. 네가 준비한 스노크와 싸우겠어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_32">
		<text>내 속을 뒤집어 놓는군. 안 해.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_321">
		<text>반쯤 썩은 저 방독면 쓴 괴짜가 무서운 거야?</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_4">
		<text>이번에는 운이 좋았어. 어린 블러드써커를 잡아왔어. 여전히 멍청하지만, 이미 영 좋지 못한 습관을 갖추었지.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_41">
		<text>해보자고, 블러드써커를 준비해 줘.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_42">
		<text>블러드써커? 좆까!</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_421">
		<text>뭐야? 블러드써커랑 사랑에라도 빠진 건가? 대체 너 언제 프리덤에 가입한 거야?</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_5">
		<text>이번에는 검은 코트를 입은 뚱뚱한 난쟁이를 데려왔지. 사람들은 버러라고 부르더군.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_51">
		<text>살찐 난쟁이 말이지? 쉽군. 해보겠어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_52">
		<text>그 녀석에 대한 이야기는 많이 들어봤지. 넘기겠어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_521">
		<text>그 녀석은 네 허리에도 거의 안 닿을 텐데. 그게 그렇게 무서웠나?</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_6">
		<text>오늘은 특별한 날이야. 어디서 찾아냈는지는 모르겠지만... 그 녀석을... 하지만 진짜로 짐승이지.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_61">
		<text>좋아. 그 녀석의 불행을 끝내주지.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_62">
		<text>벌써 죽고 싶지는 않은데, 다른 사람을 알아보라고.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_game_621">
		<text>뭐, 솔직히 나도 그 짐승이 무섭기는 해. 하지만 내가 경기장에서 싸우는 것도 아닌데, 누가 신경쓰겠어?</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_info_0">
		<text>물어볼게 좀 있어.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_info_1">
		<text>해봐.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_info_10">
		<text>신경쓰지 마.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_info_11">
		<text>여긴 언제 만들어진 거야?</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_info_111">
		<text>여기는 아레나고, 내 작은 사업이라고 할 수 있지. 스토커들이 자신들의 패기를 시험하고 존에 있는 공포와 맞서 싸우는 일로 명성을 쌓는 곳이야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_info_12">
		<text>뮤턴트를 어떻게 잡아오는 거야?</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_info_121">
		<text>우리들은 듀티와 거래를 했어, 그들이 찾아내는 모든 뮤턴트들을 죽이는 대신 약한 것들을 생포해오면 보상금과 바꾸는 식이지. 듀티는 돈을 받고, 뮤턴트들이 죽으면 내가 돈을 받는 거지. 모두에게 이득이라고.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_info_13">
		<text>당신은 어디 출신이지?</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_info_131">
		<text>나는 여러 곳을 돌아다녔어. 이 작은 깡촌에 대한 소문을 들었고 내가 여기서 돈을 좀 만져볼 수 있겠다고 생각했지. 그래서 여기 와 있는 거야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_rules_0">
		<text>규칙은 어떻지?</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_rules_1">
		<text>아, 규칙은 꽤 간단해. 내가 고안해 냈지. 도전으로 말할 것 같으면, 우리가 하나 있고, 뮤턴트가 그 안에서 돌아다니지. 너는 돈을 낸 뒤에 괴물을 죽이기 위해 필요한 시간을 말해주면 돼. 죽이는 데 성공하면 네가 이기는 거고, 그렇지 않으면 내가 이기는 거야.\n하지만 이 곳의 주요 행사는 바로 밴딧이나 듀티가 잡아온 존의 다른 부랑자들이 죄를 씻기 위해 아레나에서 싸우는 거야. 그 중 일부는 범죄자가 아니라 그저 싸움을 좋아하는 스토커들이지만, 최후에 아레나을 떠나는 자에겐 상당한 보상이 준비되어 있지. 그들이 싸움에서 계속 이긴다면, 더 많은 스토커들이 보러 올 거고, 참가자들은 더 많은 보상을 받게 될 거야.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_start_11">
		<text>만나서 반갑군 스토커, 아레나에 온 걸 환영해.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_start_21">
		<text>자, 뭘 망설이는 거야? 우리 속으로 들어가.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_start_31">
		<text>미안하지만, 아직은 싸울 상대가 없군. 새로운 뮤턴트를 잡을 때까지 하루나 이틀 정도 기다리라고.</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_start_41">
		<text>여기 있었군! 잘했어! 여기 네 상금이야. 만약 돈을 벌기 위해 다시 싸우고 싶다면 언제든지 들러 줘..</text>
	</string>
	<string id="bar_arena_manager_start_51">
		<text>미안해, 형씨, 넌 패배했어. 원한다면 나중에 다시 오라고.</text>
	</string>

	<!-- bar_visitors_stalker_mechanic -->
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_start_dialog_1">
		<text>또다른 스토커가, 이 늙은 맨건을 찾아왔나? 어, 좋아. 부서진 걸 보여줘 봐, 고쳐줄 테니까. 부품 값만 잘 내주면 돼. </text>
	</string>
</string_table>
