<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Faction Patches
-->

<string_table>
	<string id="csky_patch">
		<text>클리어 스카이 휘장</text>
	</string>
	<string id="csky_patch_description">
		<text>클리어 스카이 세력의 군복에서 뜯어낸 휘장입니다.</text>
	</string>

	<string id="freedom_patch">
		<text>프리덤 휘장</text>
	</string>
	<string id="freedom_patch_description">
		<text>프리덤 세력의 군복에서 뜯어낸 휘장입니다.</text>
	</string>

	<string id="stalker_patch">
		<text>로너 휘장</text>
	</string>
	<string id="stalker_patch_description">
		<text>한 로너의 군복에서 뜯어낸 휘장입니다.</text>
	</string>

	<string id="ecolog_patch">
		<text>과학자 휘장</text>
	</string>
	<string id="ecolog_patch_description">
		<text>한 과학자의 제복에서 뜯어낸 휘장입니다.</text>
	</string>

	<string id="bandit_patch">
		<text>밴딧 휘장</text>
	</string>
	<string id="bandit_patch_description">
		<text>한 밴딧의 군복에서 뜯어낸 휘장입니다.</text>
	</string>

	<string id="duty_patch">
		<text>듀티 휘장</text>
	</string>
	<string id="duty_patch_description">
		<text>듀티 세력의 군복에서 뜯어낸 휘장입니다.</text>
	</string>

	<string id="monolith_patch">
		<text>모노리스 휘장</text>
	</string>
	<string id="monolith_patch_description">
		<text>모노리스 세력의 군복에서 뜯어낸 휘장입니다.</text>
	</string>

	<string id="army_patch">
		<text>내무군 휘장</text>
	</string>
	<string id="army_patch_description">
		<text>우크라이나 군의 군복에서 뜯어낸 휘장입니다.</text>
	</string>

	<string id="merc_patch">
		<text>용병 휘장</text>
	</string>
	<string id="merc_patch_description">
		<text>한 용병의 군복에서 뜯어낸 휘장입니다.</text>
	</string>
	
	<string id="st_clearsky_fp">
		<text>클리어 스카이 세력의 휘장</text>
	</string>
	<string id="st_clearsky_fp_descr">
		<text>이 세력의 휘장에는 맑고 푸른 하늘에 해가 떠오르는 모습이 묘사되어 있으며, 그 주위를 비둘기들이 둘러싸고 있는 그림이 바느질되어 있습니다. 이는 존을 치유하고자 하는 소망과 함께, 물리적 충돌을 선호하지 않는다는 뜻을 상징합니다. 클리어 스카이는 에미션 현상과 다른 이상현상들에 의해 생기는 참사의 빈도와 강도를 점차적으로 줄여 나가는 것을 목표로 하고 있습니다. 이러한 소망이 현실이 될 것이라고 믿고 있는 스토커들은 많지 않습니다. \n \n
		%c[ui_gray_3]특징:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 개인 소지품\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 가치있는 물품\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_freedom_fp">
		<text>프리덤 세력의 휘장</text>
	</string>
	<string id="st_freedom_fp_descr">
		<text>이 세력의 휘장에는 우크라이나 깃발 옆에 검은 바탕에 녹색 늑대가 자리해 있는 그림이 새겨져 있습니다. 전체적으로 보았을 때, 디자인은 프리덤 세력의 사교적인 성격과 대지에 대한 사랑을 보여주는 한편 세력의 확고한 의지와 전투에서 보여주는 포식자 집단과도 같은 용맹함 또한 상징합니다. 하지만, 어째서 무정부주의자들이 자신들의 상징에 어떤 국가의 깃발을 집어넣고 싶어했는지는 알 길이 없습니다.\n \n
		%c[ui_gray_3]특징:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 개인 소지품\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 가치있는 물품\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_stalker_fp">
		<text>방사능 문양 휘장</text>
	</string>
	<string id="st_stalker_fp_descr">
		<text>무소속 스토커들이 주로 착용하는 휘장으로, 용병들이 수수께끼의 후원자를 통해 이런 종류의 휘장들을 상품으로 교환할 수 있기 때문에 자주 찾습니다. 로너들은 수가 많지만, 대체적으로 혼자 또는 흩어져 다니는 경우가 많기 때문에, 존에서 더욱 조직화되고 호전적인 세력들에게 손쉬운 먹잇감으로 여겨집니다. \n \n
		%c[ui_gray_3]특징:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 개인 소지품\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 가치있는 물품\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_ecolog_fp">
		<text>과학자 세력의 휘장</text>
	</string>
	<string id="st_ecolog_fp_descr">
		<text>이 세력의 휘장에는 흰색과 청록색으로 된 배경에 한 쌍의 황금빛 날개가 그려져 있습니다. 존의 암시장에서 과학자들의 휘장은 높은 값에 거래되는데, 이 휘장을 방어구에 달기만 하면 그걸 입은 스토커들은 존의 거의 모든 곳에서 다른 세력의 방해를 받지 않고 활동할 수 있기 때문입니다. 과학자들이 원해서 휘장을 떼어 놓는 경우는 거의 없지만, 그 사실이 존에 있는 덜 양심적인 사람들을 막지는 못합니다.\n \n
		%c[ui_gray_3]특징:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 개인 소지품\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 가치있는 물품\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_bandit_fp">
		<text>밴딧 세력의 휘장</text>
	</string>
	<string id="st_bandit_fp_descr">
		<text>이 세력의 휘장에는 하얀 방패 앞에 쪼개진 검은색 해골이 새겨져 있습니다. 이 상징은 밴딧 세력의 지도자들 중 몇몇의 비전에 아주 잘 들어맞는 듯합니다, 바로 그들이 단순한 깡패들이 아니라, 중세 봉건제를 따르듯이, 자기들의 소위 "보호"를 받아들이는 자들에게 질서를 베풀고 자신들에게 반기를 들려 하는 자들에게 자비없는 응징이 가해질 것이라는 뜻을 보여준다고 생각해서죠.\n \n
		%c[ui_gray_3]특징:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 개인 소지품\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 가치있는 물품\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_dolg_fp">
		<text>듀티 세력의 휘장</text>
	</string>
	<string id="st_dolg_fp_descr">
		<text>이 세력의 휘장에는 적색과 검정색으로 된 방패 앞에 황금빛 조준선이 새겨진 문양이 있습니다. 이 디자인은 세력의 근본이 군대에서 유래되었다는 것을 보여주기도 하지만, 세계를 위해 존의 모든 움직임을 단호히 주시하고자 하는 굳건한 병사로서의 주 역할을 경시하지 않겠다는 뜻을 보여주기도 합니다.\n \n
		%c[ui_gray_3]특징:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 개인 소지품\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 가치있는 물품\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_monolith_fp">
		<text>모노리스 세력의 휘장</text>
	</string>
	<string id="st_monolith_fp_descr">
		<text>This insignia pictures feathered wings in profile set against a golden sun - perhaps a symbol for the Wish Granter. The most intriguing aspect of this patch is that it is worn almost exclusively by a group perceived as brainwashed and insane. The very existence of this patch suggests that Monolith troops either retain a higher level of creativity than initially thought, or an outside force is covertly outfitting them. Monolith patches are prized among other groups, as they demonstrate the ability to fight against Monolith and live - an ability highly respected by the veterans of the Zone.\n \n
		%c[ui_gray_3]특징:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 개인 소지품\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 가치있는 물품\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_army_fp">
		<text>Military faction patch</text>
	</string>
	<string id="st_army_fp_descr">
		<text>This faction emblem is a full military coat of arms. It depicts three heater shields, the centermost one in the colours of the Ukrainian flag with two swords in saltire behind it. Encircling these shields are golden laurels. The Military forces in the Zone seem to fancy themselves as protectors and peacekeepers first and foremost. In reality, whether or not these Zone forces even try to fulfill this role is a topic of bitter contention.\n \n
		%c[ui_gray_3]특징:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 개인 소지품\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 가치있는 물품\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_merc_fp">
		<text>Mercenary faction patch</text>
	</string>
	<string id="st_merc_fp_descr">
		<text>This loose clan insignia depicts an azure bird of prey set against a black background. It is meant to be indicative of the Mercs' character as a faction of cold, precise, highly mobile soldiers of fortune, ready to capture or terminate their objectives at a moment's notice. \n \n
		%c[ui_gray_3]특징:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 개인 소지품\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 가치있는 물품\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_isg_fp">
		<text>UNISG faction patch</text>
	</string>
	<string id="st_isg_fp_descr">
		<text>This faction insignia depicts a white microscope girded by highly angular, stylized laurels set against a maroon background. Sewn onto the back of the patch is a label stating that the badge belongs to the United Nations International Scientific Group.\n \n
		%c[ui_gray_3]특징:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 개인 소지품\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 가치있는 물품\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_greh_fp">
		<text>Sin faction patch</text>
	</string>
	<string id="st_greh_fp_descr">
		<text>Merely holding this patch makes you feel slightly uneasy. In the top left corner is a serpent, while in the right there's an Eastern Orthodox Cross. Against the center of the badge sits a stylized image of an eclipse. As you continue to carry this emblem, however, your unease subsides into a strange and gradual sense of peace.\n \n
		%c[ui_gray_3]특징:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 개인 소지품\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 가치있는 물품\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_renegade_fp">
		<text>Renegades faction patch</text>
	</string>
	<string id="st_renegade_fp_descr">
		<text>This faction insignia depicts a jaundiced-looking scorpion set against a lush green shield. That this item exists would imply the Zone's renegades once possessed a higher goal, although no one today would believe they band together out of anything but sheer desperation. Still, this item is kept in circulation among all true renegades, possibly out of nostalgia.\n \n
		%c[ui_gray_3]특징:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 개인 소지품\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] 가치있는 물품\n
		</text>
	</string>
</string_table>
