<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

<!-- Miscellaneous gear -->
	<string id="st_psy_helmet_name">
		<text>과학연구용 정신파 보호 헬멧 (교정됨)</text>
	</string>
	<string id="st_psy_helmet_desc">
		<text>기존 머리 보호구 밑에 착용하도록 되어 있는 정신파 보호 헬멧입니다. 얀타 호수 근처의 연구소에 있는 사하로프 교수 주도로 만들어졌습니다. 헬멧의 독특한 외형은 전기적 특성을 가진 아티팩트들과 장치에 달린 안테나들이 모여 정신파 보호막을 만들어내는 원리로 만들어졌습니다. 작동했을 때, 헬멧은 방사능이 모두 소멸된 껍질 아티팩트에서 에너지 형태의 입자를 발사하여 쓰고 있는 사람 주변에 보이지 않는 돔을 씌워 정신파를 일부 막아내고, 정신파의 나머지 부분은 헬멧의 몸체 바로 내부에 만들어진 보호 시스템을 통해 반사됩니다. 이 정신파 보호 헬멧만의 고유한 능력은 바로 체르노빌 통제 구역 내부에 있는 다양한 DUGA 방출기에서 뿜어져 나오는 수수께끼의 정신 조작 파장의 주파수를 견딜 수 있게 한다는 것입니다.</text>
	</string>
	
	<string id="st_bad_psy_helmet_name">
		<text>과학연구용 정신파 보호 헬멧 (교정되지 않음)</text>
	</string>
	<string id="st_bad_psy_helmet_desc">
		<text>기존 머리 보호구 밑에 착용하도록 되어 있는 교정되지 않은 정신파 보호 헬멧입니다. 얀타 호수 근처의 연구소에 있는 사하로프 교수 주도로 만들어졌습니다. 헬멧의 독특한 외형은 전기적 특성을 가진 아티팩트들과 장치에 달린 안테나들이 모여 정신파 보호막을 만들어내는 원리로 만들어졌습니다. 작동했을 때, 헬멧은 방사능이 모두 소멸된 껍질 아티팩트에서 에너지 형태의 입자를 발사하여 쓰고 있는 사람 주변에 보이지 않는 돔을 씌워 정신파를 일부 막아내고, 정신파의 나머지 부분은 헬멧의 몸체 바로 내부에 만들어진 보호 시스템을 통해 반사됩니다. 이 정신파 보호 헬멧만의 고유한 능력은 바로 체르노빌 통제 구역 내부에 있는 다양한 DUGA 방출기에서 뿜어져 나오는 수수께끼의 정신 조작 파장의 주파수를 견딜 수 있게 한다는 것입니다.</text>
	</string>
	

<!-- Headgear -->
	<string id="st_helm_exo_name">
		<text>외골격 헬멧</text>
	</string>
	<string id="st_helm_exo_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]이 헬멧은 일반적인 외골격에 달려있는 것과 닮았지만, 기존 제품과는 살짝 다르며 보호 능력에서 약간의 차이가 있습니다. 대구경 탄환까지 감당할 수 있는 방어력과 이상현상 방호력을 함께 얻을 수 있기 때문에, 동종의 물건들 중 가장 뛰어난 성능을 자랑합니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_helm_battle">
		<text>스피어 M12 헬멧</text>
	</string>
	<string id="st_helm_battle_dolg">
		<text>듀티 스피어 M12 헬멧</text>
	</string>
	<string id="st_helm_battle_freedom">
		<text>프리덤 스피어 M12 헬멧/text>
	</string>
	<string id="st_helm_battle_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]위장 기능이 있는 천으로 보호된 알루미늄과 티타늄 합금 헬멧입니다. 추가 장갑판을 넣을 수 있는 주머니가 달려 있습니다.  이 헬멧은 내무군 스토커들과 스페츠나츠 대원들 사이에서 널리 사용되며, 주로 PSZ 계열의 몸통 보호구와 조합하여 사용됩니다. 대체적으로, 스피어 헬멧은 존에서 가장 훌륭한 전투 목적의 방어력을 제공하는 머리 보호구들 중 하나로 여겨지며, 중요한 전투를 앞둔 부유한 스토커들 사이에서 인기가 높습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_helm_hardhat">
		<text>보급용 강철 방탄모</text>
	</string>
	<string id="st_helm_hardhat_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]수납식 바이저 이외에는 별로 내세울 게 없는 엄청나게 오래된 강철 군용 방탄모입니다. 이상현상이나 방사능은 거의 보호해주지 않지만, 총알을 튕겨낼 수는 있습니다. 이 방탄모는 존에서 전혀 인기를 끈 적이 없었지만, 세력 간 짧은 무력 분쟁이 일어날 때 종종 사용됩니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_helm_protective">
		<text>SSP-99 스크린 헬멧</text>
	</string>
	<string id="st_helm_protective_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]SEVA 바디슈트를 만들어낸 곳과 동일한 방위 산업 연구 시설에서 만들어낸 불편하지만 높은 품질을 지닌 차폐형 헬멧입니다. 밀폐된 디자인을 하고 있어, 이상현상 환경과 같은 조건에서도 완전한 차폐가 가능합니다. 이상현상이 극심한 지역에서의 작전 수행을 위해 군용 방탄조끼와 함께 조합해서 사용할 수 있도록 고안되었습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator">
		<text>개장된 PBF 방독면 키트</text>
	</string>
	<string id="st_helm_respirator_freedom">
		<text>프리덤 PBF 방독면 키트</text>
	</string>
	<string id="st_helm_respirator_dolg">
		<text>듀티 PBF 방독면 키트</text>
	</string>
	<string id="st_helm_respirator_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]기능 강화를 위한 40mm 정화통 탈부착 개조가 이루어진 ShMB 방독면입니다. 하지만 기존의 내장형 "폭찹" 정화통에서 새로운 정화통으로 교체되는 과정은 제식으로 채용된 적이 없었기 때문에, 개별 방독면마다 무게나 방사능 방호 능력에 약간의 차이가 있습니다. 일반적인 관점에서, 이런 종류의 방독면들은 방사능의 영향이 높은 지역에서는 주목할 만한 수준의 보호를 제공하나, 독성 환경에서는 높은 고장율을 보이고 물리적 충격에 대해서는 미미한 수준의 보호만을 제공하며, 그러한 환경 조건에서 빠르게 손상된다는 한계가 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_helm_resp">
		<text>호흡기</text>
	</string>
	<string id="st_helm_resp_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]착용자로 하여금 해로운 먼지, 연기, 증기나 가스를 들이마시지 않도록 보호하는 일반적인 플라스틱과 고무로 된 호흡기입니다. 무게가 가볍고 저렴하게 환경요소들에 대한 보호를 갖출 수 있는 수단으로서 모든 세력의 초보자들이나 심지어는 숙련자들까지 자주 사용하고 있습니다. 하지만, 물리적 위협에 대한 보호는 거의 제공하지 않으며 방사능 수준이 높은 지역에서는 방호력이 무용지물이 될 가능성이 높습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator_gp5">
		<text>GP-5 방독면</text>
	</string>
	<string id="st_helm_respirator_gp5_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]GP-5 방독면은 소비에트 연방의 인민들을 방사성 낙진으로부터 보호하기 위해 고안되었고, 1962년부터 1989년까지의 냉전 기간 동안 생산되었습니다. 이 방독면은 흰색과 검은색 고무로 만들어졌고, 주름진 눈구멍에 렌즈를 끼워 만든 헬멧 모양의 마스크입니다. 하지만 정화통은 복구되었거나 매우 세심한 관리를 통해 교체되어 왔습니다. PBF 방독면 등의 비슷한 가격대와 물량을 갖춘 다른 방독면들과 비교해보았을 때, 이 개장된 호흡용 장비는 방사능에 대해 더 훌륭한 방호를 제공하지만, 독성 환경에 대해서는 더 높은 고장율을 보입니다. \n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_helm_bandana">
		<text>두건</text>
	</string>
	<string id="st_helm_bandana_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]내무군 징집병들이나, 보급부대 그리고 기타 하급 병사들이 사용한 평범한 천으로 된 두건입니다. 본래 머리에 두르는 물건이지만, 병사들은 그 대신 호흡할 때 독성 물질이나 방사능에 오염된 입자들을 거르기 위해 입가나 코를 덮도록 사용하는 경우가 많습니다. 없는 것보다는 낫긴 하지만, 확실히 그리 효과적인 물건은 아니며, 그런 방식으로 두건을 사용한다면 잦은 교체가 필요합니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_helm_rp_bala">
		<text>발라클라바</text>
	</string>
	<string id="st_helm_rp_bala_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]평범한 검정색 천 발라클라바입니다. 적어도 동유럽의 혹독한 겨울로부터 얼굴을 따뜻하게 유지시켜 줄 정도는 됩니다. 마스크의 옷감 부분을 통해 호흡하는 공기에 섞여 있는 독성 물질이나 방사능 입자를 조금 걸러주는 데 도움이 될 수는 있지만, 믿음직한 수준은 결코 못 되며, 이런 식으로 사용된 발라클라바는 조만간 교체해야만 할 겁니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_helm_cloth_mask">
		<text>천으로 된 마스크</text>
	</string>
	<string id="st_helm_cloth_mask_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]마스크 형태로 접힌 단순한 옷감 한 조각입니다. 스토커들이 위험한 입자들이 몸속으로 들어오는 것을 막기 위한 예방적 수단으로 자주 사용합니다. 하지만, 오래 사용하면 독성 물질이 축적되기 때문에, 빠른 교체를 위한 여분의 두건을 남겨놓는 것이 권장됩니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_helm_m40">
		<text>M40 방독면</text>
	</string>
	<string id="st_helm_m40_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]이 M40 방독면의 좌측에는 다층 구조의 40 밀리미터 정화통이 달려 있습니다. 이 방독면은 피해를 입은 뒤에도 오랜 기간 동안 방사능이나 화학 요소에 대한 훌륭한 방호력을 제공해 줍니다. 이 방독면은 미군이 사용할 목적으로 대량 생산되었으며, 용병들 사이에서 사용되는 모습을 자주 찾아볼 수 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_helm_metro">
		<text>아포칼립스 투구</text>
	</string>
	<string id="st_helm_metro_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]"최후의 날" 로 알려진 세력에서 처음 제작된 것으로 알려진 이 투구는 체코산 M10 방독면에 중갑 개조가 가해진 것처럼 생겼습니다. 이 투구는 무엇보다도 불편할 정도로 무겁다는 특징이 있지만, 화학적 요소나 방사능, 그리고 물리적 충격으로부터 훌륭한 방호력을 갖습니다. 최후의 날 세력의 지도층이 암살되고 고스트라는 이름의 한 스토커에 의해 세력이 와해되고 나서, 이 투구들은 특히 존에 있는 수많은 지하 연구소를 습격하려는 부유한 스토커들 사이에서 점차 유통되기 시작했습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_helm_tactic">
		<text>스피어-08 헬멧</text>
	</string>
	<string id="st_helm_tactic_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]서구권 헬멧들의 특징을 갖춘, 공기 정화 장치가 내장된 현대적인 스타일의 고품질 헬멧입니다. 헬멧은 착용자를 심각한 물리적 위협으로부터 보호하는 몇 층의 케블라로 구성되어 있습니다. 또한 헬멧은 유전체 물질의 합금으로 만들어져 있기 때문에, 착용자를 다른 유사한 종류의 보호구에 비해 전기 충격으로부터 더 잘 보호해줍니다. 존에서 활동하는 스페츠나츠 요원들이 가장 자주 사용하며, 특히 PS5 계열 방탄복들과 같이 사용됩니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="helm_spartan">
		<text>Cz-M10 스파르탄 헬멧</text>
	</string>
	<string id="helm_spartan_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]엄청난 영향력을 가진 스토커들이 특별 주문한 헬멧으로, "최후의 날" 세력이 사용하던 아포칼립스 투구의 설계를 바탕으로 제작되었습니다. 하지만, 아포칼립스 투구와 비교해 보았을 때 이 헬멧은 더 가벼울 뿐만 아니라, 전반적으로 더 우수한 보호 능력을 갖추었습니다. "스피어" 계열의 현대식 전투 헬멧과 비교해 보았을 때도 더욱 유리하며 이상현상에 대해서도 놀라운 보호 능력을 자랑합니다. 이 헬멧을 감당할 수 있는 능력을 갖춘 스토커들에게 인기있는 선택이라 할 수 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_dolg_battle">
		<text>Duty Sphere M12</text>
	</string>
	<string id="helm_dolg_battle_descr">
		<text>%c[ui_gray_1] REMOVED FROM GAME. One of two versions of Sphere M12 used by Duty. This one is more commonly used and improves upon original M12 in terms of physical and psy protection, at cost of slightly increased weight and worse resistance to elements. It is supposed to be worn with PSZ-9d armoured suit, same as original M12 is worn with the Bulat.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_dolg_battle_redline">
		<text>Duty Sphere M12 "Red Line"</text>
	</string>
	<string id="helm_dolg_battle_redline_descr">
		<text>%c[ui_gray_1] REMOVED FROM GAME. Of two versions of Duty's Sphere M12, this one is more technologically advanced, and therefore both more protective and lighter. Same as the PSZ-9d "Red Line", this tactical headset is only given to most well-known soldiers of Duty, who achieved great things for their faction. This helmet is not only a masterpiece of combat design, but also a sign of great honour and high position within Duty's ranks. \n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_dolg_vintage">
		<text>PSM-4 combat helmet</text>
	</string>
	<string id="helm_dolg_vintage_descr">
		<text>%c[ui_gray_1] REMOVED FROM GAME. PSM-4 is a heavy and bulky, but very durable combat helmet. It has an integrated, tough gas mask reinforced with a number of metal parts and fit for popular EO-19 filters. It also has a class IIIA anti-ballistic visor. The helmet is very heavy due to its mostly metal construction and very slight use of modern synthetic materials. It is very uncomfortable, but thanks to its thickness it is not only very physically resistant, but also capable of shielding the wearer from a considerable amount of external psy influence. It should be noted, that this thickness, compared with mostly metal build, make the inside of helmet heat up really quickly, possibly posing a threat to the wearer. It is therefore highly advised to take the helmet off when in proximity of thermal anomalies. Even though the PSM-4 cannot be count among more optimal helmets, it is still used by some Duty soldiers who require solid protection, but lack the money to afford high-end gear. There also are some old military equipment enthusiasts, who wear the PSM-4 just for its characteristic, vintage look. \n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_ach7">
		<text>ACH-7 방탄모 세트</text>
	</string>
	<string id="helm_ach7_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]ACH-7 (Advanced Compound Headgear - 7부품 구성)은 보급용 강철 방탄모를 더욱 현대식으로 개량한 물건입니다. 파편을 막아내는 능력을 근소하게 개선했습니다. 하지만, 이 물건의 진가는 바로 생각보다 적은 가격으로 놀라울 정도의 정신파 방호력을 갖출 수 있다는 점이 있습니다. 그렇긴 하지만, 호흡 장치가 없다는 점은 존의 전반적인 환경에 대비하기에는 극도로 좋지 않은 선택이 된다는 것을 의미하고, 주로 스토커 경력이 얼마 안 되었음에도 정신파 이상현상을 탐사하려 할 정도로 용감한 초짜들이나 사는 물건이 되었습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_ach7ex">
		<text>ACH-7EX 방탄모 세트</text>
	</string>
	<string id="helm_ach7ex_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]ACH-7EX 방탄모는 기존의 ACH-7 방탄모 세트의 "확장된" 개량판입니다. 호흡 장치의 추가로 인해 이 물건은 이전 세대에 비해 커다란 개선점을 갖게 되었습니다. GP-5와 PBF 방독면 사이 어딘가의 화학 및 방사능 방호력을 자랑하며, 괜찮은 물리적 방어력을 가진 이 방탄모는 이상현상과 전투에 모두 적합하면서도 경제적으로 균형잡힌 물건을 찾는 많은 스토커들에게 매력적인 선택이 되었습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_eo21">
		<text>EO-21 PBFM gas mask</text>
	</string>
	<string id="helm_eo21_descr">
		<text>%c[ui_gray_1] REMOVED FROM GAME. Even further modernized version of EO-20 PBF gas mask, designed by Stalker craftsmen. It is both more protective and resistant, and it uses filters that are slightly lighter and guarantee a bit better protection from irradiated particles and toxins. Its visor is wider and more impact-resistant; the apparatus was also made less susceptible to any sources of physical damage.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_dolg_eo21_red">
		<text>EO-21 PBFM Krasnyy</text>
	</string>
	<string id="helm_dolg_eo21_red_descr">
		<text>%c[ui_gray_1] REMOVED FROM GAME. EO-21 PBFM gas mask modified by Duty for enhanced physical protection. It is at the point of highest, most optimal and budget-friendly defence/weight ratio. This is the Krasnyy series model, designed for use with the modified PS5-2M; regular version of this mask used by Duty is simply an original EO-21 with red filters.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_eo21sawnoff">
		<text>EO-21 PBFL gas mask</text>
	</string>
	<string id="helm_eo21sawnoff_descr">
		<text>%c[ui_gray_1] REMOVED FROM GAME. The most compact, the lightest gas mask in the Zone. It is commonly known as the "sawn-off EO-21", as it looks like if someone took the original mask and cut off its upper half. In truth, this mask was designed this way and is meant for use in less contaminated areas. Its main goal, aside of protection of course, is to make using it as comfortable as possible. It can be used both by itself or with an oxygen tank, which can be attached by a pipe to a socket present on the left side of the mask, just above one of its filters. It uses the exact same filter type as full sized EO-21.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_dolg_eo21sawnoff">
		<text>Duty EO-21 PBFL</text>
	</string>
	<string id="helm_dolg_eo21sawnoff_descr">
		<text>%c[ui_gray_1] REMOVED FROM GAME. Compact version of EO-21 gas mask used by low-ranking Duty members in the least contaminated areas of the Zone. Compared to its original version, the mask was made just slightly more resistant, optimizing it for combat performance to minimize the risk of any heavy damage. Even though it still doesn't stand much of a chance against pistol bullets, it won't crack after receiving a strong punch, and will save the wearer's teeth as well.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_gp5">
		<text>GP-5 gas mask</text>
	</string>
	<string id="helm_gp5_descr">
		<text>%c[ui_gray_1] DUPLICATE. REMOVED FROM GAME. Originally manufactured from 1962 to 1989, the GP-5 gas mask was built with the intention to protect the Soviet people from radioactive fallout. It is a helmet-mask made of white and black rubber, with the lenses held in place by a crimping rim. The filters, however, have been restored or replaced with a great deal of care. Compared to gas mask kits of similar price and availability, such as the PBF, this reconditioned respiratory device boasts greater protection against radiation, but an even greater failure rate in toxic environments.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_ppm88">
		<text>PPM-88 방독면</text>
	</string>
	<string id="helm_ppm88_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]화생방 환경에서의 위험 요소에 잘 대처할 수 있는 러시아산 방독면입니다. 존에서, 이 물건은 GP-5 방독면의 기술적이자 정신적인 후계자로 여겨지며, 비교될 만한 전반적인 특성들을 가진 한편 화학 및 방사능 방호력에 대해 지대한 개선이 이루어졌습니다. 대부분의 스토커들이 은퇴할 때까지 사용할 만한 괜찮은 선택이지만, 전투를 너무 많이 하거나 비슷한 바보짓을 하지 않아야 한다는 조건이 따릅니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_m50">
		<text>M50z 방독면</text>
	</string>
	<string id="helm_m50_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]존에서 더 잘 활용되도록 개조된 M50 방독면입니다. 그 결과 이 방독면의 방호 능력 일부는 사실 약간 나빠진 측면이 있기는 하지만, 이를 대가로 정신파나 방사능 현상에 대해 필요한 만큼의 방호력을 갖출 수 있도록 강화될 수 있었습니다. 전체적으로 볼 때, 이 방독면은 M40 방독면보다 더 나은 수준으로 여겨집니다. 하지만 M40 방독면과는 달리, 이 방독면은 존의 용병들에게 보급하기 위한 목적으로 민간 군사 기업들이 직접 구입하였습니다. \n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_ranger">
		<text>GP-10z 유격대용 방독면</text>
	</string>
	<string id="helm_ranger_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]GP-10을 모델로 삼은 이 방독면은 컨트롤러와 폴터가이스트로부터 착용자를 보호하는 것을 중점으로 하여 설계되었습니다. 성공 여부에는 다소 이견이 있으나, 이 모델은 정신파, 열, 그리고 파편 공격으로부터 보호받기를 원하는 사람들에게 여전히 훌륭한 선택입니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="helm_dolg_tactic_red">
		<text>듀티 스피어 08 크라스니 헬멧</text>
	</string>
	<string id="helm_dolg_tactic_red_descr">
		<text>%c[ui_gray_1] REMOVED FROM GAME. Sphere 08 headgear set modified and used by Duty, usually paired with their version of Berill armoured suit. Same as the rest of Duty's Krasnyy series gear, this helmet is supposed to serve as a combat gear protecting from both human and mutant threat; it is therefore even more vulnerable to environmental threats than the original, but in turn provides more physical and psy protection. \n \n
		</text>
	</string>


<!-- Novice outfits -->
	<string id="novice_outfit_name">
		<text>가죽 재킷</text>
	</string>
	<string id="novice_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]포근한 터틀넥 스웨터 위에 걸쳐진 따듯한 가죽 파카로, 튼튼한 청바지와 산악용 부츠와 함께 입습니다. 순진무구하거나 경험이 적은 스토커들이 선택하는 옷으로, 숙련자들은 이를 입고 돌아다니는 것이 속옷만 입고 돌아다니는 것보다는 그나마 나은 수준이라고 평가합니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="novice_outfit_camo_name">
		<text>총기 애호가의 재킷</text>
	</string>
	<string id="novice_outfit_camo_description">
		<text>%c[ui_gray_1]포근한 터틀넥 스웨터 위에 걸쳐진 따듯한 가죽 파카로, 튼튼한 청바지와 산악용 부츠와 함께 입습니다. 전형적인 총기 애호가가 소유하고 있던 옷으로, 평범한 재킷들에 비하면 몇 가지 장점이 있습니다. 바로 위장무늬와 높은 품질의 소재로 만들어졌다는 것 그리고 좀 더 영리하게 만들어진 무게 분산 시스템이 갖추어졌다는 점입니다. 물론 존의 혹독한 환경에서는 완전히 부적합한 수준입니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="novice_outfit_tourist_name">
		<text>여행자의 재킷</text>
	</string>
	<string id="novice_outfit_tourist_description">
		<text>%c[ui_gray_1]]포근한 터틀넥 스웨터 위에 걸쳐진, 배낭이 포함된 따듯한 가죽 파카로, 튼튼한 청바지와 산악용 부츠와 함께 입습니다. 이전 소유자가 정말로 하이킹을 사랑하는 사람이었던 것으로 보입니다. 영리한 소재 선택과 무게분산 시스템은 이 의상을 다른 가죽 재킷보다는 더 쓸모있는 물건으로 만들었으나, 존의 국경지대를 조용히 지나다니는 것 이상의 활동에는 여전히 부적합한 수준입니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="csky_novice_outfit_name">
		<text>클리어 스카이 가죽 재킷</text>
	</string>
	<string id="csky_novice_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]포근한 터틀넥 스웨터 위에 걸쳐진 유연한 푸른색 가죽 파카로, 튼튼한 청바지와 산악용 부츠와 함께 입습니다. 이 단순한 옷은 클리어 스카이 세력의 재단사들이 대원들이 사용할 목적으로 대량 제작되었습니다. 존의 최남단 지역을 벗어나서 사용하는 것은 권장되지 않습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="dolg_novice_outfit_name">
		<text>듀티 가죽 재킷</text>
	</string>
	<string id="dolg_novice_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]포근한 터틀넥 스웨터 위에 걸쳐진 어두운 색의 가죽 파카로, 튼튼한 청바지와 전투화와 함께 입습니다. 오직 비번인 듀티 대원들이 일상복으로만 입는 옷으로, 작전을 수행하는 듀티 대원들이 입도록 고안된 적은 절대로 없었습니다. 하지만 절박한 순간이 닥쳐올 경우, 절박한 수단으로서 종종 사용되기도 합니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="bandit_novice_outfit_name">
		<text>검은색 가죽 재킷</text>
	</string>
	<string id="bandit_novice_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]밴딧들이나 범죄자들이 자주 입는 검은색 가죽 재킷입니다. 주로 다른 세력의 신입들을 위협하기 위해 입는 옷으로, 조금 거센 수준의 바람이나 가끔씩 날아드는 보드카 병보다 심한 충격은 거의 보호해 주지 못합니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="bandit_novice_alt_outfit_name">
		<text>장갑을 덧댄 가죽 재킷</text>
	</string>
	<string id="bandit_novice_alt_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이런 종류의 재킷은 이전 듀티 소속의 부패한 병참 장교였던 모건 덕분에 밴딧들 사이에서 처음 유통되었습니다. 제식 군복과 비슷한 수준의 보호를 제공합니다. 하지만 존에서는 그다지 좋을 것 없는 보호 수준으로, 특히 분노하거나 복수심에 찬 듀티 대원들을 상대로 할 경우 그렇습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="redline_novice_outfit_name">
		<text>레드라인 가죽 재킷</text>
	</string>
	<string id="redline_novice_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]포근한 터틀넥 스웨터 위에 걸쳐진 밝은 붉은색의 세련된 가죽 파카로, 튼튼한 청바지와 산악용 부츠와 함께 입습니다. 그 색깔만으로도 존에서 입지 말아야 할 충분한 이유가 될 것입니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="svoboda_novice_outfit_name">
		<text>프리덤 가죽 재킷</text>
	</string>
	<string id="svoboda_novice_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]포근한 터틀넥 스웨터 위에 걸쳐진 위장색의 가죽 파카로, 튼튼한 청바지와 전투화와 함께 입습니다. 이런 의복은 주로 프리덤 대원들이 완전히 안전하다고 느낄 때만 입는 옷입니다. 그 말인 즉슨, 거의 안 입는다는 뜻이죠.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- Overcoats -->
	<string id="monolith_trenchcoat_outfit_name">
		<text>모노리스 오버코트</text>
	</string>
	<string id="trenchcoat_freedom_brown_outfit_name">
		<text>중형 프리덤 오버코트</text>
	</string>
	<string id="trenchcoat_dolg_brown_outfit_name">
		<text>중형 듀티 오버코트</text>
	</string>
	
	<string id="trenchcoat_outfit_name">
		<text>오버코트</text>
	</string>
	<string id="trenchcoat_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]길고 두터운 외투입니다. 이 옷이 제공하는 보호력은 재단사에 따라 크게 달라질 수 있지만, 일반적으로는 가죽 재킷보다 조금 덜 쓸모없는 정도에 불과합니다. 하지만, 많은 신입 스토커들은 그저 끝내주게 잘 빠졌다는 단순한 이유로 이 옷에 열광하고 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="trenchcoat_brown_outfit_name">
		<text>중형 갈색 오버코트</text>
	</string>
	<string id="trenchcoat_brown_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]훼손된 과학자용 의복 위에 걸쳐 입는 길고 두터운 외투입니다. 폐쇄 순환 시스템 등의 몇몇 기능들은 알 수 없는 이유로 잘려져 나갔지만, 결과적으로는 다른 수많은 기본 스토커 의복들과도 어깨를 나란히 할 만한 의복으로 남게 되었습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="trenchcoat_green_outfit_name">
		<text>중형 녹색 오버코트</text>
	</string>
	<string id="trenchcoat_green_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]훼손된 과학자용 의복 위에 걸쳐 입는 길고 두터운 외투입니다. 폐쇄 순환 시스템 등의 몇몇 기능들은 알 수 없는 이유로 잘려져 나갔지만, 결과적으로는 다른 수많은 기본 스토커 의복들과도 어깨를 나란히 할 만한 의복으로 남게 되었습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="greh_trenchcoat_outfit_name">
		<text>중형 씬 오버코트</text>
	</string>
	<string id="greh_trenchcoat_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]훼손된 과학자용 의복 위에 걸쳐 입는 길고 두터우며 핏자국으로 덮여 있는 외투입니다. 폐쇄 순환 시스템 등의 몇몇 기능들은 알 수 없는 이유로 잘려져 나갔지만, 결과적으로는 다른 수많은 기본 스토커 의복들과도 어깨를 나란히 할 만한 의복으로 남게 되었습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	

<!-- Exploration -->
	<string id="travel_outfit_name">
		<text>"보이저" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="travel_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. 이 특별한 의복은 높은 품질을 가지고 있으며 좀 더 심도있는 탐험을 위해 고안되었습니다. 놀라울 정도로 세련된 무게 분산 시스템과 함께 충분하다 못해 넘치는 수준의 존의 환경 요소에 대한 방호력, 특히 방사능이나 화학적 위협요소에 대한 방호력을 갖추고 있습니다. 수많은 아티팩트 사냥꾼들이나 심지어는 일부 뮤턴트 사냥꾼들이 선택하는 의복이기는 하나, 단점으로 다른 스토커용 의복에 비해 비싼 가격과 함께 총격전 시에는 문자 그대로 가망이 없다는 점이 크게 부각되고 있습니다. 이 의복의 전 주인이 이 옷을 자진해서 내놓지는 않았던 것으로 보입니다. \n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="nomad_outfit_name">
		<text>"노매드" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="nomad_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. 이 특별한 의복은 높은 품질을 가지고 있으며 다른 스토커 의상과 비교해보았을 대 전반적으로 훨씬 훌륭한 보호 능력을 갖추었음에도 놀라울 정도로 가볍고 입고 다니기 편리합니다. 이 의복을 제작했던 사람은 존의 성격을 매우 잘 이해하고 있었으며, 자신의 작업에 엄청난 자부심을 가지고 세심한 주의를 기울였던 것이 확실해 보입니다. 하지만 이 물건의 전 주인은 그렇지 않았던 모양입니다. 어찌됐든, 이 물건의 품질과 일치하는 것은 가격뿐입니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="antirad_outfit_name">
		<text>GP-5MvC 항방사능 바디슈트</text>
	</string>
	<string id="antirad_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]GP-5 항방사능 슈트는 브레인스코처가 발견되기 이전에 설계되었으며, 실제로 군 창고 북쪽에서 비이상적으로 강력한 정신파를 확인했다는 소식을 가지고 온 다양한 스토커들이 착용했던 적이 있었습니다. 이 슈트는 100 라드 바의 단골손님들 중 몇몇이 모여 개발했으며 이 개발 프로젝트를 재정적으로 지원한 바텐더는 이후 슈트를 팔아 큰 돈을 벌게 되었습니다. 그 이후 슈트는 몇 번에 걸쳐 개량되었으나, (선라이즈 슈트를 기반으로 한) 기초 디자인 자체는 그대로 유지되었습니다. 지금 모습의, 현대화된 개량판 (GP-5M)의 주된 구조는 선라이즈 슈트에 특수처리된 옷감과 더 많은 고무처리된 부품들, 그리고 더 많은 주머니가 달린 형태입니다. 흔하고 낡았지만 여전히 믿을 만한 GP-5 방독면이 의복 뒷편의 경량 산소 탱크와 함께 의복에 부착되어 있습니다. 이 의복의 주된 목적은 기존의 선라이즈 슈트보다 더 좋은 방사능 보호를 제공하여, 북쪽으로의 여행이 덜 위험해지도록 만들어 주는 것입니다. 이 슈트는 종종 저렴한 SEVA 슈트로 여겨지기는 하지만, 그 정도 수준의 이상현상 보호도에는 견줄 만한 수준조차 되지는 않습니다. 이 슈트는 방사능 수치가 높은 지역에서 입는 것으로 알려져 있으나, 강력한 이상현상 지역에서는 그다지 오래 버티지 못합니다. 이 의복의 C형 개량판은 다양한 채도의 녹색으로 이루어진 위장무늬가 추가되어 있으며, 착용자가 우거진 수풀 속으로 쉽게 숨어들 수 있게 합니다. \n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="hybrid_outfit_name">
		<text>하이브리드 장갑 방탄복</text>
	</string>
	<string id="hybrid_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이 의복은 어색한 오리털 패딩처럼 생겼으며, 존에 있는 과학자들을 경호하기 위한 목적으로 키예프의 방산 연구 업체 중 한 곳에서 만들어졌습니다. 이 보호복이 저렴한 예산을 기반으로 만들어졌다는 건 사실이지만, 의복 안에 삽입된 방탄복으로 인해 이상현상에 대해서는 약한 모습을 보이는 한편, 총격전에 대해서 베릴륨 방탄 조끼보다도 적은 보호력을 갖습니다. 따라서, 이런 보호복들 중 우크라이나 정부의 의뢰에 의해 만들어진 건 없지만, 그럼에도 불구하고 일부는 어둠의 경로를 통해 존으로 들어오는 데 성공하고 말았습니다. 괜찮은 수준의 전반적인 보호도를 갖추고 싶어하지만 더 나은 걸 구비할 여유가 없는 스토커들이 자주 찾습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="wastelander_outfit_name">
		<text>"웨이스트랜더" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="wastelander_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. 이 특별한 의복은 높은 품질을 가지고 있으며, 일체형 체코산 M10 방독면이 포함되어 있습니다. 이 의복은 존에서 만들어진 다른 수많은 슈트보다 선호되지만, 다른 머리 보호구와 같이 쓸 수 없다는 점은 의복의 효용성과 융통성을 감소시키는 특성으로 여겨져 종종 비선호요인이 되기도 합니다. \n \n
		</text>
	</string>

<!-- CS outfits -->
	<string id="csky_light_novice_outfit_name">
		<text>CS-1 방탄복</text>
	</string>
	<string id="csky_light_novice_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]클리어 스카이의 신입 연구원들이 입는 경량 방탄복입니다. 늪지대에 있는 이상현상들에 대해서는 적정 수준보다 높은 보호도를 제공하지만, 물리적 충격이나 방사능과 관련된 현상에는 거의 없는 수준의 보호도밖에 제공하지 못합니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="csky_light_outfit_name">
		<text>CS-2a 방탄복</text>
	</string>
	<string id="csky_light_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이상현상 등의 위험이 낮은 수준의 지역들에서 신속한 수색 작전을 수행하기 위해 고안된 파란색 몸통 보호구입니다. 총력전이나 격렬한 총격전을 위해 고안된 물건은 아니지만, CS-1 방탄복보다는 그러한 상황에서 더 나은 성능을 보여줄 수는 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="csky_medium_outfit_name">
		<text>CS-3a 방탄복</text>
	</string>
	<string id="csky_medium_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]클리어 스카이 대원들이 입는 더 무겁지만 여전히 편리한 보호구로 특히 전투 상황에서, 적정 수준보다 더 높은 전반적인 보호도를 제공합니다. 하지만, 전기 전도성이 높으며 부식에 취약한 측면도 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="csky_heavy_outfit_name">
		<text>CS-3b 방탄복</text>
	</string>
	<string id="csky_heavy_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]한때 클리어 스카이 돌격대의 기본 방어구였지만, 클리어 스카이의 2011년 원자력 발전소에서의 불명예스러운 실패 이후 이 방어구는 아무리 좋은 방어력을 갖춘 방어구라도 일정 선을 넘어버리는 상황이 닥쳐오면 안전을 보장해줄 수 없다는 교훈을 주었습니다. 방어구는 권총탄을 막을 수 있고, 착용자는 이상현상에 대한 상당한 방호력을 얻습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	

<!-- NBC outfits -->
	<string id="nbc_outfit_name">
		<text>NBC 슈트</text>
	</string>
	<string id="nbc_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]케블라 방탄조끼가 포함된 저렴한 화생방보호의입니다. 이러한 종류의 보호의는 전세계에서 장기 군사작전이나 재난 사후처리에 사용하기 위해 존 바깥의 공장들에서 대량으로 생산되었습니다. GP-5 방독면을 호스를 이용해 현대식 정화장치와 연결하는 형태로 주로 사용됩니다. 비록 생산 단계에서 존의 특수한 상황을 염두에 두고 만들어진 물건은 아니지만, 그럼에도 불구하고 효율적인 무게 분산 시스템을 원하는 사람들에게 인기가 있으며, 전반적인 보호도는 평균적인 수준의 스토커 방어구와 견줄 만합니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="monolith_nbc_outfit_name">
		<text>체르노빌 NBC 슈트</text>
	</string>
	<string id="monolith_nbc_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]케블라 방탄조끼가 포함된 오래된 화생방보호의로, 주로 다른 스토커들로부터 존의 중심부를 지키고 있는 광신도들과 연관이 있습니다. 이 보호의는 1986년의 사고가 일어난 뒤 사후처리작업을 지원하기 위해 군 관계자들이 처음으로 사용하였습니다. 외견상 엄청난 노후화와 수리 불가능할 정도의 손상이 일어났음을 보이고 있습니다. 이렇게 많은 보호의들이 어떻게 남겨졌는지, 그리고 결국 어떠한 방법으로 모노리스가 손에 넣었는지는 수수께끼로 남아 있습니다. 개선된 형태의 일체형 GP-5 방독면이 포함되어 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="cs_nbc_outfit_name">
		<text>CS-3 NBC 바디 슈트</text>
	</string>
	<string id="cs_nbc_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]케블라 방탄조끼가 포함된 화생방보호의로, 최근에 클리어 스카이에 의해 개량 및 개조되었습니다. 이러한 종류의 보호의는 전세계에서 장기 군사작전이나 재난 사후처리에 사용하기 위해 존 바깥의 공장들에서 대량으로 생산되었습니다. GP-5 방독면을 호스를 이용해 현대식 정화장치와 연결하는 형태로 주로 사용됩니다. 클리어 스카이가 소유한 모든 NBC 슈트는 존의 가혹한 환경에 적합하게 만들어지도록 노비코프가 검수하고 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="nbc_merc_outfit_name">
		<text>용병 NBC 슈트</text>
	</string>
	<string id="nbc_merc_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]케블라 방탄조끼가 포함된 화생방보호의로, 주로 돈을 아끼려는 용병들이 사용합니다. 이러한 종류의 보호의는 전세계에서 장기 군사작전이나 재난 사후처리에 사용하기 위해 존 바깥의 공장들에서 대량으로 생산되었습니다. GP-5 방독면을 호스를 이용해 현대식 정화장치와 연결하는 형태로 주로 사용됩니다. 비록 생산 단계에서 존의 특수한 상황을 염두에 두고 만들어진 물건은 아니나, 그럼에도 불구하고 효율적인 무게 분산 시스템을 원하는 사람들에게 인기가 있지만, 다른 존에서 만들어진 보호의들에 비해 뒤떨어지는 수준의 환경보호도를 보여줍니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="nbc_freedom_outfit_name">
		<text>프리덤의 보호자</text>
	</string>
	<string id="nbc_freedom_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]중립 스토커들이 사용하는 NBC 슈트의 설계를 기반으로 프리덤의 기술자가 만든 개량된 형태의 보호의입니다. 일부 지역에서는 표준 NBC 슈트보다 낮은 수준의 보호를 제공하지만, 프리덤은 하나의 분야에서만큼은 놀라운 수준의 혁신을 이루어내는 데 성공했습니다. 바로 화학 방호력입니다. 이 보호의는 화학이나 방사능 위험에 대한 두려움 없이 존의 수많은 폐허들을 탐험하고 싶어하는 프리덤 대원들에게 인기가 많으며, 특히 매우 효율적인 무게 분산 시스템을 고려하는 경우에 그렇습니다. GP-5 방독면을 호스를 이용해 현대식 정화장치와 연결한 방식이 주로 사용됩니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="nbc_dolg_outfit_name">
		<text>PS5-Md NBC 슈트</text>
	</string>
	<string id="nbc_dolg_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]듀티 세력에서는 아티팩트 사냥꾼이 흔하지 않지만, 이 표준 NBC 슈트의 설계를 기반으로 한 보호의는 듀티 대원들의 생명을 보호하고 과학자 세력을 돕는다는 의무를 완수하기 위해 만들어졌습니다. 표준 PS5-M 슈트와 비교했을 때, 이 보호의는 일체형 GP-5 방독면과 함께 아티팩트 보관 장치를 달기 위한 벨트 거치대가 포함되어 있으며 매우 효율적인 무게 분산 시스템을 통해 활동에 필요한 모든 장비들을 운반할 수 있도록 도와줍니다. 이러한 종류의 보호의들 중에서 가장 좋은 보호의는 아닌 만큼, 이 옷을 입는 듀티 대원이 더 나은 방어구를 입을 수 있는 계급에 도달하면 교체되는 경향이 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="bandit_nbc_outfit_name">
		<text>약탈된 NBC 슈트</text>
	</string>
	<string id="bandit_nbc_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]절연처리는 잘 되어 있지만 나머지는 보잘 것 없는 케블라 방탄조끼가 포함된 화생방보호의입니다. 이 보호의가 밴딧들 사이에서 활용되기 이전에는, 아마도 잔인하게 살해된 몇몇 스토커들의 누더기가 된 유품들을 재조립해서 만들어진 것으로 보입니다. GP-5 방독면을 호스를 이용해 현대식 정화장치와 연결하는 형태로 주로 사용됩니다. 비록 존의 특수한 환경을 그다지 신경쓰지 않은 채로 재조립된 것이 확실해 보이지만, 그럼에도 효율적인 무게 분산 시스템을 원하는 범죄자들에게는 인기있는 선택입니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	
<!-- Assault vest -->
	<string id="light_loner_outfit_name">
		<text>인터셉터 방탄복</text>
	</string>
	<string id="light_loner_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]서구권에서 수입된 오래된 IBA 슈트로 존의 환경에 맞게 개조되었습니다. 조금 무거운 편이지만, 괜찮은 이상현상 보호도와 함께 좋은 방탄 능력을 갖추었습니다. 때때로 세력 간 전쟁에 보조병으로 고용된 스토커들이 입기도 하며, 표준적인 스토커 장비들과 비교했을 때 소규모 교전에서 생존할 확률을 상당히 높여 줍니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="light_freedom_outfit_name">
		<text>프리덤의 방어자</text>
	</string>
	<string id="light_freedom_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]알 수 없는 곳으로부터 직접 프리덤 세력으로 보급된다는 소문이 있는 이 방어구는 약간 철지난 IBA 체계 방어구를 기반으로 하지만, 존의 환경에서 활동할 때 더욱 편리하도록 개조되었습니다. 방탄복이 포함된 괜찮은 수준의 보호구로, 존에서 사용되도록 고안되었다는 점은 적은 수준의 적들이 주둔한 지역을 급습하는 척후 분대를 적절히 보호해줄 능력이 있다는 걸 의미할 수 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="light_voen_outfit_name">
		<text>내무군 스토커용 IBAz 방탄복</text>
	</string>
	<string id="light_voen_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]내무군 스토커들이 사용하도록 고안된 인터셉터 이상현상 보호구 체계입니다. 표준 모델과 비교해보았을 때, 이 보호구는 입었을 때 더욱 편리하며 전반적으로 더 강화된 수준의 이상현상 보호도를 제공합니다. 징집병들이나 스페츠나츠 대원들에게 일반적으로 보급되는 옷은 아니기 때문에, 이 보호구를 사용하려는 내무군 스토커들은 대부분 직접 주문해야만 합니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="light_monolit_outfit_name">
		<text>모노리스 IBAz 돌격용 방탄복</text>
	</string>
	<string id="light_monolit_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]알 수 없는 경로로 모노리스 손에 들어간 인터셉터 이상현상 보호구 체계입니다. 표준 모델과 비교해보았을 때, 이 보호구는 좀 더 인체공학적으로 설계되었으며 정신적인 간섭에 대해 더 훌륭한 보호를 제공합니다. 이러한 방탄복들은 대개 장벽 구역을 넘으려다 갇혀버린 불운한 스토커들을 통해 모노리스 세력으로 흘러들어갑니다. 종종, 이러한 물건들이 그 다음에 존 안에서 목격되는 때는 모노리스의 다음 군 창고 습격날이 되곤 합니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="light_dolg_outfit_name">
		<text>IBAz 다목적 보호구</text>
	</string>
	<string id="light_dolg_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]서구권에서 수입된 오래된 IBA 슈트로 존의 환경에 맞게 개조되었습니다. 입고 다닐 때와 운반할 때 모두 불편할 정도로 육중한 편이지만, 듀티의 개량판은 화학전 무기류에 대한 방호를 위해 광범위한 개조를 받은 것처럼 보입니다. 하지만, 듀티가 이러한 방어구를 바깥 세상으로부터 주문해 들여왔을 가능성은 적습니다. 오히려, 이러한 방어구들은 그저 무정부주의자들의 시체에서 회수한 뒤 개량되고 복구된 물건일 뿐이라는 설이 널리 알려져 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="light_merc_outfit_name">
		<text>용병의 IBAz 방탄복</text>
	</string>
	<string id="light_merc_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]서구권의 다양한 경로를 통해 용병들에게 직접적으로 판매된 상태가 좋은 인터셉터 이상현상 보호구 체계입니다. 이 보호구는 다소 불편한 점이 있으나, 존에 돌아다니는 표준 모델에 비해 전반적으로 좋은 성능을 갖추었습니다. 이러한 보호구들은 용병들로 하여금 존 내부의 요새화된 적의 위치에 대한 가벼운 수준의 습격 임무 계약을 수행할 수 있도록 고안되었습니다. \n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="light_isg_outfit_name">
		<text>UNISG IBAz 방탄복</text>
	</string>
	<string id="light_isg_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]착용자에게 적절한 수준의 이상현상 보호를 추가적으로 제공하도록 개조된 튼튼하지만 다소 시대에 뒤쳐진 전투복입니다. 이 보호구는 무장한 SSU 세력과 갈등이 불가피해 보이는 상황에서 입어야 할 최소한의 복장입니다. 또한 존의 수많은 연구소들 안으로 가벼운 수준의 습격을 하려는 UN군 정찰병에게도 나쁜 선택은 아닙니다.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- Sunrise suits -->
	<string id="stalker_outfit_name">
		<text>"선라이즈" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="stalker_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. 플렉시글라스 안감 처리가 된 이중 구조의 고무처리 천으로 되어있고 일체형 방탄복이 포함되어 있는 선라이즈 슈트는 현존하는 가장 오래된 스토커 슈트들 중 하나입니다. 또한 이 슈트는 스토커가 존 내부로 본격적인 여행을 시작하기 위해서 갖추어야 할 최소한도의 보호구 기준 정도로 여겨집니다. 그렇지만, 선라이즈 슈트는 저렴하다는 점과 개조 가능성이 높다는 점으로 인해 초보들과 베테랑 스토커 모두에게 널리 인기가 있는 보호구입니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="stalker_outfit_camo_name">
		<text>"카멜레온" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="stalker_outfit_camo_description">
		<text>%c[ui_gray_1]NOT IN GAME. Camouflaged during assembly, this DIY stalker bodysuit is a combination of twin-layered rubberised cloth with Plexiglas lining and built-in body armour. Despite the fact that the body armour is often strained by anything beyond even pistol bullets, the suit enjoys great popularity due to its low cost and modification potential.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="stalker_outfit_alt_name">
		<text>"힙스터" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="stalker_outfit_alt_description">
		<text>%c[ui_gray_1]NOT IN GAME. This DIY stalker bodysuit is a combination of twin-layered rubberised cloth with Plexiglas lining and built-in body armour. Despite the fact that the body armour is often strained by anything beyond even pistol bullets, the suit enjoys great popularity due to its low cost and modification potential.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="stalker_drought_outfit_name">
		<text>"드라우트" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="stalker_drought_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. 스토커 슈트로서의 드라우트 슈트는 평균보다 살짝 나은 수준의 방탄 능력을 갖추었지만, 입기에는 좀 더 불편합니다. 이 슈트의 장점은 벨트 거치대가 몇 개 추가되었다는 점이 있습니다. 아티팩트를 좀 더 많이 달고 다니기 위한 기능이지만, 대부분은 방어구의 추가 중량을 덜기 위해 카멜백 같은 물건들로 채워지는 경향이 있어, 이 보호구가 아이러니한 별명인 "드라우트 (가뭄)"로 불리게 되는 이유들 중 일부가 되었습니다. 선라이즈 슈트처럼, 상대적으로 낮은 가격과 훌륭한 개조 가능성으로 인기가 많습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="stalker_predator_outfit_name">
		<text>"프레데터" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="stalker_predator_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. "드라우트" 슈트를 전반적으로 개선한 "프레데터" 슈트는 원본과 유사한 수준의 총격전 보호력을 갖추었지만 입기에 조금 더 편리해졌습니다. 이러한 이유 때문에, 일반적인 스토커 슈트보다 조금 더 많은 보호를 제공하면서 더 많은 기동성을 가진 방어구를 찾는 스토커들이 선호하는 방어구가 될 수 있습니다. 대부분의 스토커 슈트들과 마찬가지로, 유지비가 저렴하다는 점과 개조 가능성이 높다는 점으로 인해 풋내기들과 숙련된 스토커 모두에게 널리 인기가 있는 보호구입니다. \n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="stalker_autumn_outfit_name">
		<text>"어텀" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="stalker_autumn_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. 이 방어구는 신참 아티팩트 사냥꾼들과 창의적인 청부살인업자들에게 인기가 많은데, 이는 이 방어구가 다른 스토커 슈트가 평균적으로 감당할 수 있는 수준보다 더 쉽게 화학적 이상현상 지대를 돌파하거나 숨어들 수 있도록 하기 때문입니다. 또한 더욱 강화된 방탄 능력에도 불구하고 일반적인 스토커 슈트들보다 조금 더 편하게 입을 수 있는 방어구이기도 합니다. 선라이즈 슈트보다는 살짝 더 비싸기는 하지만, 가진 루블을 써서 조금씩이라도 더 멀리 가볼 의향이 있는 스토커들에게는 좋은 선택입니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="stalker_vineleaf_outfit_name">
		<text>"바인리프" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="stalker_vineleaf_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]NOT IN GAME. A higher quality version of the regular Sunrise bodysuit, made of more resistant and expensive materials. The main build of the suit is pretty much the same as that of basic Sunrise, but the use of higher quality materials lead to increased protective qualities without a significant increase in weight. The suit is also more durable and has a potential for more advanced modifications. The "Vineleaf" version is mainly focused of increasing the wearer's mobility and comfort without reducing its protective qualities. It achieves this goal by the use of a more flexible, thermoactive fabric; the outfit slightly shrinks when exposed to a high heat. Stalkers who just bought the outfit make their way to the nearest thermal anomaly and stand next to it for a while - the outfit then shrinks and fits their body perfectly as a result. Even though it sounds dangerous, nobody ever reported the suit disturbing their blood flow. This fabric also seems to be a bit more difficult to cut, therefore making the suit grant more protection from attacks of weaker mutants. One last quality of this suit is that its inner layer is treated with a compound which slightly cools the body, increasing comfort. As its name suggests, "Vineleaf" bears a camouflage in colours similar to that of a vine or ivy leaves. The pattern consists of large, irregularly shaped spots of lighter and darker shades of the colour.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="stalker_bear_outfit_name">
		<text>"베어" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="stalker_bear_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. 다른 스토커 슈트들보다는 살짝 무겁지만, 더 좋은 방탄력과 고열 위험요소들에 대한 강력한 단열 능력 때문에 꾸준히 사용하는 사람들이 있습니다. 안타깝게도 이러한 단열 능력은 기존에 있던 옷감들을 활용한 것은 아니고, 여러 시행착오를 거쳐 만들어진 이름모를 이상한 수제 합성물을 사용해 얻어진 것입니다. 이로 인해 사용자의 신체가 전기 충격에 과부하될 가능성이 좀 더 높아진다는 부작용이 생기게 되었습니다. 얀타 근처의 불판 이상현상 안에서 활동하는 스토커들이 가장 자주 사용합니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="stalker_salamander_outfit_name">
		<text>"샐러맨더" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="stalker_salamander_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. 이 방어구는 관찰과 탐험을 중시하는 스토커들을 위해 설계되었습니다. (피할 수 있는) 전투나 (발견할 수 있는) 이상현상에 대해서는 다른 스토커 슈트에 비해 평균적인 보호를 제공하지만, 방사능에 대해서는 탁월한 방호를 제공합니다. 주변 환경에 대해 높은 경계심을 가졌거나 보이지 않는 살인마들을 몰아낼만한 것이 필요한 사람들에게 좋은 선택입니다. 역설적이게도, "샐러맨더" 라는 별명이 붙은 물건 치고는, 열을 안전하게 전달하는 능력이 떨어집니다. 하지만, 다른 모든 스토커 슈트들과 마찬가지로 높은 개조 가능성을 지닌 저렴한 방어구입니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="stalker_graphite_outfit_name">
		<text>"그래파이트" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="stalker_graphite_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. 야외에서 정신파 폭풍을 관측하고 싶어하는 몇몇 낙관적인 스토커들을 위해 독립적으로 설계되었습니다. 물론, 이러한 노력은 실패로 돌아갔지만, 그들이 사용한 디자인은 이후 복구되어 착용자의 신경계를 보호할 수 있는 스토커 슈트를 만들어내는 데 사용되었습니다. 과열에 다소 취약하며 화학적 누출에 그다지 좋은 방호력을 보이지 못한다는 단점이 있습니다. 요즘 스토커들 사이에서 이 슈트를 바닥에 버리고 아무 것도 없는 것처럼 행동하는 다소 철 지난 듯한 농담이 드물게 이루어지고는 합니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="stalker_tigerstripe_outfit_name">
		<text>"타이거스트라이프" 스토커 슈트</text>
	</string>
	<string id="stalker_tigerstripe_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. 현재 사용되는 스토커 슈트들 중에서 가장 무거운 종류들 중 하나로, 아티팩트를 모으거나 뮤턴트들을 도축하기보다는 살인청부나 전투를 통해 돈을 버는 것을 선호하는 사람들을 위해 설계되었습니다. 평균적인 스토커 슈트와 비교했을 때, 총탄에 대해서는 근소하게 방어력이 앞서며 파편, 베는 공격 그리고 충격에 대해서는 상당히 개선된 수준의 보호를 제공합니다. 하지만, 다른 전투용 의복들과 비교해 보았을 때 이 슈트가 인기를 끄는 이유는 단순히 유지관리비가 저렴하다는 것이 주된 이유입니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="ecologist_guard_outfit_name">
		<text>ISRIT 경비용 점프슈트</text>
	</string>
	<string id="ecologist_guard_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]원래 허먼 교수의 "이스크라 과학 연구 및 조사팀"의 예비용 장비로 고안되었던 기본 의상으로, 지금은 존의 모든 곳에 걸쳐 근무하고 있는 과학자 경비원들이 입는 상대적으로 저렴한 보호용 바디슈트가 되었습니다. 가격에 비해서는 적정 수준보다 더 좋은 이상현상 방호력을 제공하지만, 권총 탄환 수준보다 높은 탄환을 막아내는 데는 어려움이 있습니다. 대부분의 경비원들은 가능하면 SEVA나 SSP-99M 같은 방어구를 구하는 것을 선호합니다. 본격적인 전투 활동에 참가하려는 사람들은 적절한 군용 방탄복을 입는 것이 낫다고 여길 것입니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="cs_stalker_outfit_name">
		<text>CS-2b 방탄복</text>
	</string>
	<string id="cs_stalker_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]CS-1, 2 그리고 3 계열의 다른 방어구와는 달리, 이 방탄복은 체르노빌 원자력 발전소에서 대부분의 세력 구성원들을 잃고 나서야 만들어졌습니다. 착용자를 이상현상에서 보호하는 것을 총격전에서 보호하는 것보다 우선시하여 제작되었기 때문에 CS-1 방탄복의 첫 후계자로서 널리 여겨지고 있습니다. 적절한 수준의 물리적 방어력과 좋은 수준의 환경 저항력을 제공합니다.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- STS (Special Tactical Suits) -->
	<string id="svoboda_light_outfit_name">
		<text>프리덤의 바람</text>
	</string>
	<string id="svoboda_light_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이 편안한 스토커 바디슈트는 프리덤 기술자들에 의해 만들어졌습니다. 이 슈트의 옷감은 화학 이상현상에 대한 저항력을 높이기 위해서, 프리덤이 시행착오를 거쳐 개발해낸 특수한 합성물질인 호라이즌으로 처리되었습니다. 이 물질이 가져올 부작용이 어떨지는 아직 알려지지 않았습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="monolith_outfit_name">
		<text>모노리스 X-18 슈트</text>
	</string>
	<string id="monolith_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]모노리스 세력과 관련된 수수께끼의 의복입니다. 약한 수준의 권총탄을 막아낼 수 있는 방탄 조끼와 그 안쪽에 입는 적정 수준보다 더 높은 화학 및 방사능 보호를 제공하는 환경 방호용 바디슈트로 이루어져 있습니다. 하지만, 이 슈트의 이상현상 방호력은 수준 이하입니다. 알 수 없는 곳에서 만들어진 듯한 이러한 종류의 슈트 몇 무더기가 검은 계곡에 있는 X18 시설 지하의 상자 및 관물함에서 발견되었습니다. 이 은닉처를 발견했던 스토커들은 모두 알 수 없는 이유로 실종되었지만, 이 발견으로 인해 수천 가지의 음모론들이 다른 세력의 스토커들 사이에서 퍼져나갔으며, 음모론들 중 다수에는 이러한 슈트들이 존이 만들어진 시기보다 더 먼저 만들어졌을 거라는 전제가 깔려 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="bandit_sun_outfit_name">
		<text>"선셋" 전술 방탄복</text>
	</string>
	<string id="bandit_sun_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. 이 방어복의 디자인은 특수 전술 방탄복을 모델로 한 것으로 보이지만, 특히나 모노리스 X-18 슈트와 불편할 정도로 닮은 특징을 가지고 있는데 그것은 바로 기존의 특수 전술 방호복이 가진 화생방 방호력을 더 강한 단열 및 단전 능력을 위해 희생시켰다는 점입니다. 주로 검은 계곡에 있는 밴딧들이 이따금씩 근처의 연구소에서 탈출하는 폴터가이스트들을 처리하기 위해 사용합니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="merc_sun_outfit_name">
		<text>"트와일라잇" 전술 방탄복</text>
	</string>
	<string id="merc_sun_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 거주하는 기술자가 생존을 위해 수제작한 의복입니다. 존에 있는 용병들이 중립 스토커가 가지고 있던 제조법을 뜯어낸 뒤, 존 안에서 자신들만의 전투복을 직접 만들어내기 시작한 것이 확실해 보입니다. 몇몇 특징들에서는 리만스크에서 용병들의 값비싼 희생을 통해 획득하는 데 성공한 모노리스 X-18 슈트에서 영감을 얻은 듯한 흔적이 나타납니다. 전체적으로 좋은 품질을 보유하고 있어, 대부분의 용병들은 이 방어복이 레이더 남쪽에서 중간 수준의 작전을 수행하는 데 있어서 적정 수준보다 높은 성능을 보여준다고 평가합니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="merc_nighthunter_outfit_name">
		<text>용병 STS-N 방탄복</text>
	</string>
	<string id="merc_nighthunter_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]때때로 "나이트헌터" 라는 별명으로 일컬어지는 이 방탄복은 약간 중무장된 특수 전술 방탄복으로, 용병에 의해 야간 또는 도심 전투 상황에서 사용됩니다. 디자인과 성능 측면에서, 이 방탄복은 전형적인 스페츠나츠 방어구와 일반적인 스토커 슈트 사이에서 훌륭한 균형을 이루었습니다. 척후전에 대해서는 적정 수준보다 뛰어난 방어 능력을 제공하지만, 살인 청부보다 아티팩트 사냥 계약을 선호하는 사람들 사이에서는 전반적으로 대단치 않은 물건으로 여겨지고 있습니다. \n \n
		</text>
	</string>

	<string id="merc_wolven_outfit_name">
		<text>용병의 STS-W 방탄복</text>
	</string>
	<string id="merc_wolven_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]때때로 "울븐" 이라는 별명으로 일컬어지는 이 방탄복은 편한 특수 전술 방탄복으로, 용병에 의해 탐사 목적의 원정 또는 은밀 작전 상황에서 사용됩니다. 이 방탄복은 동급의 방어구와 비교했을 때 괜찮은 수준의 이상현상 보호 능력을 갖추고 있어, 착용자로 하여금 위험한 이상현상 지대를 상대적으로 안전하게 지나가거나 그 안에 숨어들 수 있도록 돕습니다. 기본적으로 아티팩트 사냥에 유용하지만, 이 정도의 보호 수준은 좀 더 정정당당한 방법으로 상대하기에는 너무 강한 목표물을 제압하기 위해 다수의 용병들이 모여 예상하지 못한 곳에서의 습격 작전을 펼치는 데에는 충분한 수준입니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="isg_outfit_name">
		<text>UNISG Mk 1 전술 방탄복</text>
	</string>
	<string id="isg_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]서구권의 특수부대들에서 사용되는 제식 장비를 기반으로 한 이런 종류의 의복은 전세계의 많은 군사조직들에서 널리 찾아볼 수 있습니다. 이 방탄복은 UNISG 요원들이 착용할 만한 최소한도 수준의 의복이라고 할 수 있습니다. 기본적인 용병 전용 경량 전투용 슈트과 비교해 보았을 때도, 이 방탄복은 더 무겁지만 더 적은 수준의 보호를 제공하여 존의 환경에 간신히 맞는 수준으로만 여겨지게 되었습니다. 물론, 우크라이나 징집병들이 입는 군복보다는 훨씬 좋은 수준입니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="isg_merc_outfit_name">
		<text>UNISG Mk 2 전술 방탄복</text>
	</string>
	<string id="isg_merc_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]기존의 Mk-1 디자인을 일신한 이 방어구는 존의 환경에 더욱 적합해졌습니다. 이상현상에 대한 전반적인 보호도는 적정 수준보다 높으며, 특히 화학, 독성 및 고열 위험에 대한 보호도가 훌륭한 수준입니다. 이러한 개선 작업은 UNISG가 운이 안 좋았던 전임자들로부터 복구하는 데 성공한 제한된 자료들을 바탕으로 이루어졌습니다. 지금도, 착용자들은 가능한 한 기존 스토커들과의 접촉을 최소화할 것을 요구받고 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	
<!-- LCS (Light Combat Suit) -->
	<string id="merc_outfit_name">
		<text>용병 LC 슈트</text>
	</string>
	<string id="merc_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]"경량 전투용 슈트 (Light Combat Suit)"는 존에 있는 용병들이 사용하는 가장 흔한 방어구들 중 하나입니다. 서구권 군대의 특수부대들이 사용하는 전투복을 기반으로 디자인되었습니다. 옷감에 특수 처리를 한 결과 이 방어구는 부착된 장갑판이 물리적으로 움직이는 동안에도 강화된 안정성을 지닙니다. 기초 작전에는 적합한 수준이지만, 스페츠나츠의 제식 장비와 비교해보았을 때는 품질이 상당히 떨어지는 편이며, 이상현상의 존재를 염두에 두고 설계된 의복이 아니라는 것은 확실합니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="merc_fighter_outfit_name">
		<text>용병 LC-F 슈트</text>
	</string>
	<string id="merc_fighter_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]가끔씩 냉소적인 용병들에 의해 "파이터" 라는 이름으로 씁쓸하게 일컬어지는 이 방어구는 표준적인 경량 전투복의 일종으로 높은 기동성, 좋은 열 방호력과 아티팩트를 거는 벨트 거치대를 추가하는 대가로 상당 수준의 방어력을 희생시킨 슈트입니다. 은신 능력과 속도가 필요한 작전에서는 놀라울 정도로 좋은 성능을 보여주며, 이러한 이유로 존의 방사능이 적은 지역에서 일하는 용병 정찰병이나 살인 청부업자들에 의해 제한적으로 사용됩니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="banditmerc_outfit_name">
		<text>도둑질된 LC 슈트</text>
	</string>
	<string id="banditmerc_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 있는 밴딧 무리들이 착용하기 위해 비열한 수단을 통해 얻어진 경량 전투용 슈트입니다. 이 방어구의 디자인은 서구권 군대의 특수부대들이 사용했던 방어구를 기반으로 이루어졌습니다. 하지만, 엄청나게 아이러니한 사실은, 바로 이러한 슈트를 공급하는 누군가 또한 고객들을 등쳐먹었다는 사실이 밝혀졌다는 것입니다. 이 전투복의 전반적인 방어력은 존의 환경을 고려했을 때 극도로 낮은 수준이며 존에 있는 용병들이 사용하는 경량 전투용 슈트에 비해서도 현저히 떨어지는 수준입니다. 하지만, 최소한 입기에 편하다는 건 사실이며, 우크라이나 징집병들이 입는 옷에 비하면 아마도 더 나을 겁니다. 아마도요.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="renegademerc_outfit_name">
		<text>레니게이드 LC 슈트</text>
	</string>
	<string id="renegademerc_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 있는 레니게이드 무리들이 착용하기 위해 비열한 수단을 통해 얻어진 경량 전투용 슈트입니다. 이 방어구의 디자인은 서구권 군대의 특수부대들이 사용했던 방어구를 기반으로 이루어졌습니다. 놀라울 정도로 입고 다니기 편리하며, 소형 화기와 열상 그리고 도비된 파편에 대해 적정 수준보다 높은 방어력을 제공합니다. 하지만, 높은 방사능이 검출되거나 이상현상 활동이 활발한 지역에서 사용하도록 고안된 것은 결코 아니므로, 이걸 입은 채로 존의 깊은 곳에서 발견되는 착용자는 어느 시점이든 거의 없습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="merc_sunset_outfit_name">
		<text>용병 LCz 슈트</text>
	</string>
	<string id="merc_sunset_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에서 사용하는 데 더욱 적합하도록 개량된 용병 전용 경량 전투용 슈트입니다. 경계 너머 존재하는 표준형 LC 슈트에 비해 전체적으로 개선되었으며, 약한 수준의 교전 상황에서는 보통 적정 수준보다 높은 성능을 보이지만, 이상현상 지역에서 사용하기에는 조금 불편한 점이 있습니다. 그래도, 이 방어구는 대부분의 신입 용병들 사이에서는 상당히 개선된 방어구로 여겨지며, 일반적인 용도로는 용병 세력의 특수 전술형 슈트의 나쁘지 않은 대안이 될 수 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="merc_scout_outfit_name">
		<text>용병 LC-S 슈트</text>
	</string>
	<string id="merc_scout_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]"스카웃" 이라는 별명이 붙은 이 방어구는, 근본적으로, 좀 더 특화된 부분을 채우기 위해 개조된 LC-F 슈트입니다. LC-F 슈트보다 좀 더 무겁고 전투 상황에서 더 낮은 방어력을 가졌지만, 여전히 입고 다니기 편리한 방어구입니다. 환경 보호력을 제공하는 저렴한 수단으로서, 적은 비용으로 존의 이상현상을 탐험하려는 용병들에게 좋은 선택이 될 수 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="merc_jackal_outfit_name">
		<text>용병 LTS-J 바디슈트</text>
	</string>
	<string id="merc_jackal_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]6년 전 X-8이라는 이름의 한 연구 시설을 돌파하는 적전에 참가했던, 이제는 고인이 된 용병 지도자인 "자칼" 의 이름이 붙여진 경량 전술형 슈트입니다. 이 방어구는 존의 위협으로부터 적정 수준보다 높거나 낮은 보호 능력을 가졌지만, 상당히 정교한 무게 분산 시스템을 탑재하고 있어 착용 시 경이로울 정도로 편리하다는 점으로 인해 차별화를 갖습니다. 상대적으로 감당할 만한 수준의 가격을 가졌기 때문에, 조금 더 경험을 쌓은 용병들에게 인기가 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="merc_coyote_outfit_name">
		<text>용병 MTS-C 바디슈트</text>
	</string>
	<string id="merc_coyote_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]"코요테" 라는 별명이 붙은 중형 전술형 슈트입니다. LTS-J 바디슈트의 후속작으로 널리 여겨지고 있으며, 더 나은 물리 방어력과 함께 더욱 뛰어난 무게 분산 시스템을 자랑합니다. 물론, 전신에 비해서 가격이 비싸긴 하지만, 그러한 사실이 용병들로 하여금 여유가 될 때 이 방어구로 갈아타려는 일을 막지는 못합니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="greh_armored_outfit_name">
		<text>이리 플랙 아머</text>
	</string>
	<string id="greh_armored_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]씬의 추종자들을 대량으로 무장시키는 데 사용되는 편안하고 인체공학적인 전투복입니다. 환경 방호용 바디슈트 위에 방탄 조끼가 걸쳐진 형태로 구성되어 있습니다. 이상현상에 대해 나쁘지 않은 방호력을 제공하며 총격전에서는 좋은 방어력을 갖추고 있어, 이미 단련되어 있는 씬의 전사를 무장시키는 데 충분한 성능을 보여줍니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="greh_armored_camo_outfit_name">
		<text>비리 플랙 아머</text>
	</string>
	<string id="greh_armored_camo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]표준 씬 플랙 아머의 더욱 진보된 개량형으로, 주로 세력의 좀 더 충성스럽고 헌신적인 구성원들에게 수여됩니다. 표준형에 비해서, 이상현상에 대해 높아진 보호력을 제공하며 착용자의 힘을 이미 감당하고있는 수준을 상당히 넘어서는 정도로 강화해 줍니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="dolg_voin_outfit_name">
		<text>PS6-V 워리어 슈트</text>
	</string>
	<string id="dolg_voin_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]기존 PS5-M 전천후 방호복의 현대적이고 개선된 개량형입니다. 듀티 방어구 치고는 꽤나 편리하며 존의 모든 환경에 대해 적정 수준보다 높은 수준의 방호력을 제공합니다. 본래는 기존 방호복을 완전히 대체하기 위해 고안되었지만, 높은 생산단가로 인해 최근 들어 많은 손실을 직면하게 된 듀티는 이 목표를 보류하게 되었습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="isg_lcs_outfit_name">
		<text>UNISG LC 슈트</text>
	</string>
	<string id="isg_lcs_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]UNISG 병사들이 사용하기 위해 만들어진 "경량 전투용 슈트" 입니다. 이 방어구의 디자인은 서구권 군대의 특수부대들이 사용했던 방어구를 기반으로 이루어졌습니다. 용병들이 입는 것과 비교해 보았을 때, 이상현상에 대한 방호력은 좋지만 전투 시의 방어력은 낮습니다. 일체형 방탄복과 부착용 모듈이 포함되어 있지만, 그 외의 전체적인 수준은 존 내부에서 가장 기초적인 수준의 작전을 수행하는 데 있어 평범한 정도에 불과합니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="isg_lcs_camo_outfit_name">
		<text>UNISG LC-C 슈트</text>
	</string>
	<string id="isg_lcs_camo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]UNISG 병사들이 존에서 사용하기 위해 만들어진 개량형 "경량 전투용 슈트" 입니다. 이 방어구의 디자인은 서구권 군대의 특수부대들이 사용했던 방어구를 기반으로 이루어졌습니다. 가벼운 무게와 착용의 편리함에도 불구하고, 이상현상이나 경무장한 상대와의 총격전에 대해 평균 수준보다 나은 보호력을 제공합니다. 안타깝게도, 파편이나 둔기, 찌르는 공격에 대해서는 그다지 도움이 되지 못합니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="isg_lcs_urban_outfit_name">
		<text>UNISG LC-UC 슈트</text>
	</string>
	<string id="isg_lcs_urban_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]UNISG 병사들이 전투 상황에서 사용하기 적합하도록 만들어진 개량형 "경량 전투용 슈트" 입니다. 이 방어구의 디자인은 서구권 군대의 특수부대들이 사용했던 방어구를 기반으로 이루어졌습니다. 동급의 수많은 다른 방어구들에 비교했을 때 전투 상황에서 좋은 성능을 보여주지만, 스페츠나츠 대원들이 입을만한 수준에는 여전히 미달합니다. 이상현상이나 방사능 누출이 심한 지역에서는 착용을 권장하지 않습니다.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- Berill-5M Armoured Suits -->
	<string id="army_outfit_name">
		<text>군복</text>
	</string>
	<string id="army_outfit_description">
		<text>정부 관료들이 가장 낮은 가격을 부른 입찰 기업에 외주를 맡겨 제작된 방어력이 형편없는 의류입니다. 주로 헬리콥터 파일럿, 전차 운전수, 후방 복무병, 징집병 그리고 현역 장병들에게 지급됩니다. 소형 뮤턴트들에 대해서 적정 수준의 방어력을 제공합니다. 전반적인 전투시 방어력은 다른 세력의 초짜들이 주로 입는 가죽 재킷보다는 낫지만, 그다지 큰 차이는 없습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="specops_outfit_name">
		<text>베릴-5M 장갑 방탄복</text>
	</string>
	<string id="specops_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이 물건은 존에서의 사용을 위해 개량된 베릴륨 스퍼터가 장착된 군용 PS5 계열의 방탄복으로 통칭됩니다. 격렬한 수준의 긴급투입 돌격 작전을 수행하기 위해 디자인되었으며, 존에서 활동하는 대부분의 스페츠나츠 대원들의 제식 복장으로 채용되었지만, 방사능과 이상현상들에 대해 취약하다는 단점을 보완하기 위해 고품질의 호흡기와 같이 사용해야 합니다. 때때로, 이 방어구는 중립 스토커들에게 다양한 "편의"를 대가로 팔려나가기도 합니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="specops_dolg_outfit_name">
		<text>PS5-B 전투용 방탄복</text>
	</string>
	<string id="specops_dolg_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이 물건은 존에서의 사용을 위해 개량된 베릴륨 스퍼터가 장착된 군용 PS5 계열의 방탄복으로 통칭됩니다. 표준형 PS5-M 전천후 방호복과 비교했을 때, 이 방어구는 좀 더 인체공학적이며 전체적으로 방어도가 향상되었지만, 단열 능력이 약간 떨어지며 폴터가이스트의 염동력 공격처럼 심한 충격에 대해서는 더욱 낮은 수준의 방어력을 보여줍니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="specops_merc_outfit_name">
		<text>용병 B-5M 장갑 방탄복</text>
	</string>
	<string id="specops_merc_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 있는 용병들이 "획득"하여 개량한 스페츠나츠 방탄복입니다. 좋은 물리적 방어력을 제공함과 동시에 입기에도 상당히 편리하지만, 환경적 위험성에 취약하기 때문에 고품질의 방독면과 머리 보호구와 함께 사용해야 합니다. SSU의 의뢰를 받고 일하던 용병들이 주로 착용했습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="specops_bandit_outfit_name">
		<text>탈영병의 B-5M 장갑 방탄복</text>
	</string>
	<string id="specops_bandit_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]베릴륨 스퍼터가 장착된 PS5 계열의 방탄복으로, 존에 있는 밴딧들이 비열한 수단을 통해 손에 넣었습니다. 방탄복에는 수리할 수 없을 정도로 손상되고 찢겨진 눈에 띄는 흔적이 보이지만, 그래도 방어력과 기동성 모두 필요한 전투를 준비할 때는 여전히 훌륭한 선택입니다. 하지만, 이상현상 근처에서 입는 것은 추천하지 않습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="svoboda_heavy_outfit_name">
		<text>프리덤의 수호자</text>
	</string>
	<string id="svoboda_heavy_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]프리덤 세력에서 사용하기 위해 "해방된" 형태의 스페츠나츠 방탄복 세트입니다. 이 슈트의 옷감은  프리덤이 시행착오를 거쳐 개발해낸 특이한 합성물질인 "소버린"으로 처리되었습니다. 그 결과, 이 방탄복은 전투복으로서 좋은 성능을 보여줌은 물론 존의 위험들에 대해 괜찮은 수준의 방호력을 가지게 되었습니다. 장벽을 수비하려는 모든 프리덤 대원들은 이 방탄복을 얻기 위해 최선을 다할 것이며, 그렇지 않더라도 최소한 비슷한 수준의 방어구라도 얻으려 할 것입니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="dolg_specops_red_outfit_name">
		<text>PS5-B2 베테랑 전투복</text>
	</string>
	<string id="dolg_specops_red_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이 방어구는 기존의 스페츠나츠 방탄복 세트를 사용한 것으로, 신체의 중요 기관에 대해 좀 더 탄탄한 방어력을 갖습니다. 전투용 방탄복으로는 훌륭하지만, 극심한 이상현상 활동 지역에서는 불명예스러운 수준의 고장율을 보입니다. 그럼에도 불구하고, 듀티의 숙련된 대원들은 이 방어구를 입는 것을 주저하지 않으며, 이상현상을 감지하는 법만 안다면 이상현상에 대한 보호도 그다지 필요하지 않을 것이라 주장합니다.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- PS5-M Universal protection suit -->
	<string id="dolg_outfit_name">
		<text>PS5-M 전천후 방호복</text>
	</string>
	<string id="dolg_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이 오래된 형태의 듀티 방어구는 최전방 전용의 전투용 방탄복보다 익숙한 스토커 슈트를 선호하는 신병들에게 적합한 방어구입니다. PSZ 계열 방어구와는 달리, 이 방어구는 권총탄 수준의 총알을 막아내는 수준의 방어력을 갖춤과 동시에 이상현상에 대해서도 괜찮은 수준의 방호력을 가졌습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_scout_outfit_name">
		<text>PS5-R 정찰병 조끼</text>
	</string>
	<string id="dolg_scout_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]PS5-M 전천후 방호복과 함께 개발된 오래된 듀티 방어구입니다. 이 방어구는 존이 생겨난 지 얼마 되지 않았을 때 듀티 정찰병들을 보호하기 위해 고안되었습니다. 하지만, 현재 존에서 아직 탐사되지 못한 지역은 이러한 경량 방어구를 입고 돌아다니기에는 너무나도 위험한 곳만이 남아 있습니다. 결국, 현재 이러한 종류의 방어구들은 대부분 퇴역하였으며, 절망적인 상황이 닥쳤을 때 듀티의 신병들에게 입히기 위한 예비품만이 보관되어 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="dolg_red_outfit_name">
		<text>PS5-M 사냥용 슈트</text>
	</string>
	<string id="dolg_red_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]PS5-M 전천후 방호복의 다소 무거워진 형태로, 뮤턴트를 사냥하려는 듀티 대원들을 위해 디자인되었습니다. 보통 수준의 뮤턴트 공격에 대한 방어력과 함께 뮤턴트들이 있을 만한 환경으로부터 뛰어난 방호능력을 갖기 위해 약간의 방탄 능력이 희생되었습니다. 최신식 듀티 방어구와도 견줄 만한 수준의 방어구입니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="svoboda_heavy_outfit_2_name">
		<text>프리덤의 파수꾼</text>
	</string>
	<string id="svoboda_heavy_outfit_2_description">
		<text>%c[ui_gray_1]프리덤의 기술자들이 오래 전에 만들어낸 낡고, 다소 무거운 스토커 바디슈트입니다. 비록 군데군데에 낡고 찢어진 흔적이 보이기는 하지만, 지금까지도 다른 표준 스토커 슈트들과 거의 견줄 만한 방어구입니다. 프리덤의 숙련병들 사이에서 때때로 찾아볼 수 있습니다. 그렇긴 하지만, 경험이 적은 프리덤 대원들은 이 경이로운 방어구가 몇 년에 걸쳐 놀라운 이야깃거리들을 쌓아왔다는 단순한 이유로 이 방어구를 얻기 위해 최선을 다할 것입니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="bandit_ps5_outfit_name">
		<text>도둑질된 PS5-M 전천후 방호복</text>
	</string>
	<string id="bandit_ps5_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이런 종류의 방어구들은 한때 듀티 세력에 속해 있었던 부패한 보급장교 모건 덕분에 밴딧들 사이에서 처음 유통되기 시작했습니다. 훌륭한 착용감과 이상현상에 대한 방호 능력을 위해 물리적 방어 능력 일부를 포기한 형태입니다. 이 방어구들은 듀티 세력의 주된 골칫거리들 중 하나가 되었으며, 무정부주의자들과 범죄자, 그리고 살인자들의 손에서 이 물건들을 없애는 일은 듀티의 비공식적인 목표들 중 하나입니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="greh_ps5_outfit_name">
		<text>볼로스 플랙 아머</text>
	</string>
	<string id="greh_ps5_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이 방어구의 디자인은 PS5-M 전천후 방호복을 기초로 이루어졌습니다. 이 방어구가 어떻게 씬의 소유가 되었는지는 알려지지 않았습니다. 그렇지만, 듀티가 자신들의 방어구 설계도가 존을 숭배하는 광신도들에 의해 절찬리에 사용된다는 사실을 알게 된다면 기뻐하지 않을 것이 틀림없을 것이고, 방어구들을 되찾는 일을 비공식적인 우선순위에 놓게 될 것입니다. 방어구 자체의 품질은 좋으며, 존의 환경에 아주 적합합니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	
<!-- Skat-9 Military Armoured Suits -->
	<string id="military_outfit_name">
		<text>스카트-9 장갑 방탄복</text>
	</string>
	<string id="military_merc_outfit_name">
		<text>용병 스카트-9 장갑 방탄복</text>
	</string>
	<string id="military_monolit_outfit_name">
		<text>모노리스 스카트-9 장갑 방탄복</text>
	</string>
	<string id="military_freedom_outfit_name">
		<text>해방된 스카트-9 장갑 방탄복</text>
	</string>
	<string id="military_sky_outfit_name">
		<text>CS-4b 장갑 방탄복</text>
	</string>
	<string id="military_bandit_outfit_name">
		<text>약탈된 스카트-9 장갑 방탄복</text>
	</string>
	
	<string id="military_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에서 사용되는 훌륭한 방어구입니다. 이 중형 군용 방탄복은 이상현상 지역에서의 대형 전투 작전을 수행하기 위해 디자인되었습니다. PSZ-12p 중형 군용 장갑 방탄복과, 일체형 보조 슈트, 그리고 이상현상 방호 바디슈트로 구성되어 있습니다. 이 방어구는 착용자의 기동성을 크게 저하시키지 않고 탄환 및 파편 공격에 대해 뛰어난 방어력을 제공합니다. 비록 내무군 스토커들과 숙련된 스페츠나츠 대원들에게만 독점적으로 공급하도록 되어 있었지만, 때때로 내무군 이외의 세력들에게도 알 수 없는 경로를 통해 공급되기도 합니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_heavy_outfit_name">
		<text>PSZ-9d 방탄복</text>
	</string>
	<string id="dolg_heavy_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]키예프에 위치한 방위 연구 시설에서 개발된 이 듀티 방어구의 첫 신품은 기존의 스페츠나츠 PSZ-9 방탄복 세트 자체로부터 영향을 받았고, 존에 맞게 수정된 형태입니다. 이 방어구의 디자인은 그로부터 몇 년에 걸쳐서 지속적으로 개량되었으나, 이상하게도 새로운 디자인을 시도한 적이 한 번도 없습니다. 현재, 이 방어구의 최신식 디자인은 소총탄을 막아낼 능력이 있으며, 존의 무수한 위험에 대해 대체적으로 훌륭한 보호력을 갖춘 형태입니다. 주요한 단점으로는 근본적으로 육중한 형태와 비싼 가격이 있습니다. 이렇게 희귀한 방어구가 무언가 눈에 띄는 방법으로 자신을 증명한 적이 없는 듀티 대원들에게 지급되는 일은 거의 없습니다. \n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_pantsir_outfit_name">
		<text>PSZ-7p 셸 방탄복</text>
	</string>
	<string id="dolg_pantsir_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]셸 방탄복은 "중간 단계의" 방어구로서 듀티의 표준형 PS5 전천후 방호복보다 방어력이 강하지만, PSZ-9d 방탄복 완제품 세트보다 더욱 저렴하고 생산이 쉽습니다. 척후전에 적합하도록 PSZ 슈트 완제품의 방탄 능력 및 열 방호 능력을 유지하였지만, 다른 대부분의 상황에서는 다소 떨어지는 모습을 보입니다. 하지만, 유지보수와 수리가 상대적으로 쉽다는 것은 우호적인 영역에서 멀리 떨어져있는 듀티 대원들, 예를 들면 야노프나 더 먼 지역을 탐험하는 조사단들에게는 엄청난 이점이 됩니다. 전반적으로 훌륭한 성능을 보이는 방어구이지만, 감전 사고, 천둥번개, 그리고 폴터가이스트의 공격에 의해 망가질 확률이 높습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_heavy_redline_outfit_name">
		<text>PSZ-9kl 지휘용 방탄복</text>
	</string>
	<string id="dolg_heavy_redline_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]크게 증가된 폭발 저항력과 매우 강력한 충격 저항력을 갖추는 대가로 일부 이상현상 방호 능력을 희생한 PSZ 방탄복 계열의 방어구입니다. 이 방어구는 고 슐가 중령이 즐겨 입던 것으로, 그는 프리덤의 지속적인 암살 시도에도 불구하고 가끔씩 야노프의 작전 기지 밖으로 탐험을 떠나는 것으로 알려져 있었습니다. 따라서, 이런 종류의 중갑은 그의 취향에 완벽하게 알맞는 방어구였습니다. 불행하게도, 그 대신인지는 몰라도 그는 이후 프리피야트로 그의 분견대를 이끌고 대규모 돌격 작전을 감행한 이후 사실상 사망한 것으로 여겨지게 되었으며, 그 이후 어디에서도 모습을 볼 수 없게 되었습니다. 듀티를 지지하는 자들 사이에서는 그의 희생이 모노리스 군대의 갑작스런 재건을 늦춤으로써 존에 소중한 시간을 벌어주었다는 의견이 드물지 않게 제기되며, 듀티의 숙련병들 또한 그를 기리기 위해 전투 시 종종 이런 종류의 방어구를 입으려 할 것입니다.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- Scientific outfits -->
	<string id="scientific_outfit_name">
		<text>SEVA 바디슈트</text>
	</string>
	<string id="scientific_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이 방어구는 키예프의 방산 연구 시설들 중 한 곳에서 생산되었고 수제 스토커 슈트의 훌륭한 대안으로 여겨지고 있습니다. 폐쇄 순환 호흡 장치 및 일체형 이상현상 필드 억제 장치와 함께 적정 수준 이상의 방탄 조끼가 결합한 형태입니다. 완벽한 소재로 만들어졌기 때문에, 이 방어구는 좋은 선택입니다. 하지만, 가격이 비싸고, 조심스러운 이상현상 조사보다 격렬한 전투를 선호하는 사람들에게는 다른 방어구를 구하는 것을 추천합니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="svoboda_scientific_outfit_name">
		<text>프리덤의 감시자</text>
	</string>
	<string id="svoboda_scientific_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]프리덤 기술자들이 존의 이상현상을 관찰하는 것을 주목적으로 하여 제작한 방어구입니다. 폐쇄 순환 호흡 장치와 특수 처리된 소재를 통해 해로운 방사능과 이상현상 효과들에 대해 훌륭한 보호력을 확보하였습니다. 하지만, 동봉된 "파수꾼" 방탄복은 최고의 방어구는 아니며 다소 쉽게 망가질 수 있어, 적대 활동이 활발한 지역에는 적절하지 않습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="monolith_scientific_outfit_name">
		<text>모노리스 과학연구용 슈트</text>
	</string>
	<string id="monolith_scientific_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]알 수 없는 경로로 유입된 플랙 조끼가 포함되었으며 정신파 공격에 더 취약해지는 대신 방사능에 대한 방호력을 강화시키는 특별 개조가 이루어진 모노리스 과학연구용 슈트입니다. 다른 종류의 이상현상 보호 체계는 SEVA 바디슈트와 동일한 수준입니다. 이상하게도, 몇몇 전해지는 이야기에 따르면, 이러한 방어구는 레이더 지역의 브레인 스코처를 방어하는 병사들이 가장 많이 입었던 종류였다고 하지만, 모노리스 세력에 소속되지 않은 사람들이 쉽게 확인할 수 있는 이야기는 아닙니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="cs_scientific_outfit_name">
		<text>CS-4a SEVA 슈트</text>
	</string>
	<string id="cs_scientific_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]SEVA 과학연구용 슈트의 비공식적인 개량판으로, 밀수 경로를 통해 유입된 신품입니다. 주로 클리어 스카이 세력의 탐험대에서 사용됩니다. 방사능으로부터 괜찮은 방호력을 제공하지만, 다른 부분에서는 SEVA 슈트와 별다를 것 없는 수준입니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="cs_scientific_outfit_good_name">
		<text>CS-4a 패스파인더 슈트</text>
	</string>
	<string id="cs_scientific_outfit_good_description">
		<text>%c[ui_gray_1]클리어 스카이 소속 기술자인 노비코프에 의해 엄청난 개조가 이루어진 SEVA 과학연구용 슈트의 비공식적인 개량판입니다. 기본형 SEVA 슈트보다 화재에 조금 더 취약해져 고열 이상현상에 대해서는 좋지 못한 선택이 될 수 있지만, 그 이외의 이상현상들에 대해서는 더욱 훌륭한 방호력을 제공함과 동시에 입고 활동하는 데 엄청나게 편리해졌기 때문에, 좀 더 진지한 연구를 수행하려는 클리어 스카이 세력의 과학자들로부터의 수요가 엄청나게 높습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="bandit_scientific_outfit_name">
		<text>약탈된 SEVA 슈트</text>
	</string>
	<string id="bandit_scientific_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]밴딧은 과학이나 이상현상 연구 따위에 전혀 관심이 없지만, 그럼에도 이런 방호복을 공격대를 조직해 스토커들이 전혀 예상하지 못했던 이상현상 지역이나 방사능 구덩이 같은 곳에서 기습하는데 써먹습니다. 보호복은 폐쇄 호흡 시스템과 외부 단열 코팅이 되어 있어, 모든 종류의 이상현상에 대한 괜찮은 방호력을 제공합니다. 물리적 충격에 대한 방어력이 매우 부족하기 때문에, 총탄이나 파열에 대한 매우 낮은 방어력을 가집니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="isg_scientific_outfit_name">
		<text>UNISG SEVA 슈트</text>
	</string>
	<string id="isg_scientific_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]UNISG의 의뢰를 통해 키예프의 방산 연구 시설들 중 한 곳에서 존에서의 연구를 주목적으로 하여 생산되었습니다. 폐쇄식 호흡 장치와 특별 처리된 물질이 해로운 방사능과 이상현상의 효과를 아주 잘 보호해 주며, 다른 SEVA 슈트와 비교했을 때도 훌륭한 수준입니다. 하지만, 내장된 몸통 보호구는 그다지 튼튼하지 않고 다소 쉽게 부서지기 때문에, 실제 전투에는 적합하지 않습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="merc_scientific_outfit_name">
		<text>용병 SEVA 슈트</text>
	</string>
	<string id="merc_scientific_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]용병의 의뢰를 받아 생산된 SEVA 바디슈트입니다. 더 좋은 기동성을 위해 상당한 수준의 물리적 방어력이 희생되었습니다. 존의 중심 근방에 있는 아티팩트를 사냥하는 숙련된 용병들이 사용하며, 이들은 주로 자신들보다 전투 준비태세를 더 잘 갖춘 믿을만한 호위병들과 동행합니다. 일반적인 SEVA 슈트보다 전반적으로 더 훌륭한 이상현상 방호력을 갖추었지만, 열 및 정신파 방호력은 약간 떨어집니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="merc_combat_scientific_outfit_name">
		<text>용병 패스파인더 슈트</text>
	</string>
	<string id="merc_combat_scientific_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]신뢰의 증표로서 (그리고 연구비를 기부받는 대가로), 클리어 스카이는 종종 존에서 돌아다니는 용병들이 사용하기 위해 스토커들이 탐내는 "패스파인더" 슈트를 만들어 달라는 의뢰를 받곤 합니다. 평균적인 SEVA 슈트와 비교했을 때, 이 모델은 전 영역에 걸쳐 우수합니다. CS-4a 패스파인더 슈트와 비교했을 때, 이 방어구는 방사능이나 정신파 필드, 그리고 타격 피해에 대해 뒤떨어지는 수준의 보호력을 갖추었지만, 더 가볍고 전반적으로 더 좋은 방어력을 갖습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_scientific_outfit_name">
		<text>PS5-9Md 전천후 과학 연구용 슈트</text>
	</string>
	<string id="dolg_scientific_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]존에 존재하는 놀라운 방호복으로, 주로 훌륭한 이상현상 방호력과 함께 적절한 수준보다 더 높은 방탄 능력이 결합되었다는 이유로 선호도가 높습니다. PS5-M 슈트와, 폐쇄 순환 호흡 장치와 일체형 이상현상 필드 억제 장치가 포함되어 있습니다. 표준형 SEVA 슈트에 비해 미미한 단점들을 대가로 더 훌륭한 단열 능력과 타격 피해에 대한 방어력을 제공합니다. \n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_scientific_red_outfit_name">
		<text>PS5-9Md 과학 연구용 경비병 슈트</text>
	</string>
	<string id="dolg_scientific_red_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이상현상 연구 도중에 뮤턴트들을 사냥하는 데 더 초점을 맞추도록 개량된 듀티 과학연구용 슈트입니다. 가벼운 무게는 착용자가 무게에 의해 부담을 느끼는 것을 피하는 데 도움을 주며, 이는 버러들을 상대할 때 큰 이점을 줍니다. 타격 피해와 화염 피해에 대해 괜찮은 수준의 보호력을 제공함으로써 폴터가이스트를 상대할 때 도움을 줄 수 있습니다. 또한 정신파 저항력이 높아짐으로써 존에 있는 가장 악명높은 뮤턴트들 중 다수를 상대하기 위해 필수적인 조건을 갖추게 되었습니다. 하지만, 방탄 능력과 파열 저항력은 여전히 일반적인 SEVA 슈트에서 기대할 만한 수준보다 높지 않으므로, 블러드써커나, 키메라 혹은 사칭거인들을 상대로 싸울 때는 그다지 더 좋은 선택은 아닙니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_scientific_wood_outfit_name">
		<text>PS5-9Md 패스파인더 슈트</text>
	</string>
	<string id="dolg_scientific_wood_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]신뢰의 증표로서 (그리고 연구비를 기부받는 대가로), 클리어 스카이는 종종 듀티 대원들이 사용하기 위해 스토커들이 탐내는 "패스파인더" 슈트를 만들어 달라는 의뢰를 받곤 합니다. 듀티의 요구에 적합하도록 개량된 이 방어구는 CS-4a 패스파인더 슈트와 비교했을 때 몇 가지 차이점을 갖습니다. 즉, 방사능 방호력은 화학 무기로부터의 방어를 중시하기 위해 약화되었고, 전기 저항력은 열 방호력보다 경시되었으며, 열상에 대해 더 높은 안전을 확보하기 위해 충격 피해 방어력이 낮아졌습니다. 전체적으로, 듀티 세력에서 좀 더 호기심많은 대원들을 위한 훌륭하고 편리한 방어구라 할 수 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="bandit_scientific_dark_outfit_name">
		<text>땜질된 폐쇄 순환 장치</text>
	</string>
	<string id="bandit_scientific_dark_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]아마도 밴딧 세력의 솜씨 좋은 기술자들 중 한 명이 이것저것 기워 만들어낸 듯한 SEVA처럼 생긴 방어구입니다. 밴딧 세력으로 유입되어 복구된 약탈된 SEVA 슈트와 비교했을 때, 이 땜질된 방어구는 열, 화학, 방사능 및 정신 피해로부터 훌륭한 방호력을 제공하지만, 그 이외에는 비슷한 체급의 방어구들에 비해 상당히 떨어지는 수준입니다. 그렇지만, 어쨌든 끝내주게 잘 빠졌고 편리한 방어구인 만큼, 이걸 사 입을 정도로 능숙한 범죄자들에게 상당히 인기가 많습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="renegade_scientific_outfit_name">
		<text>레니게이드 SEVA 슈트</text>
	</string>
	<string id="renegade_scientific_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]이 편리한 바디슈트는 원래 존에서의 연구를 위해 만들어졌으며, 다양한 경량 전투용 슈트나 존에서 이용할 만한 수제 스토커 슈트들의 좋은 대안이 될 수 있습니다. 열과 화학적 위험에 대해 아주 훌륭한 보호를 제공하며, 타격 피해에 대해서도 좋은 방어력을 갖습니다. 물론, SEVA 슈트와 비교했을 때는 전반적으로 그다지 나은 부분이 없습니다.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="merc_scientific_armored_outfit_name">
		<text>용병 SEVA 방탄복</text>
	</string>
	<string id="merc_scientific_armored_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]용병들이 주문한 SEVA 바디슈트의 일종입니다. 환경요소 방호용 장치들 중 일부는 기동성을 저해하지 않고 장갑판을 부착할 여유를 만들기 위해 제거되었습니다. 존의 더욱 위험한 지역으로 연구원들이나 아티팩트 사냥꾼들을 안내하려는 숙련된 용병들이 사용합니다. SEVA 슈트보다 더 좋은 물리, 열 그리고 화학적 보호력을 갖추었지만, 그 외의 이상현상으로 뛰어들어가기에는 더 좋은 대체재가 확실히 존재할 것입니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="monolith_scientific_light_outfit_name">
		<text>모노리스의 땜질된 과학 슈트</text>
	</string>
	<string id="monolith_scientific_light_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]신원 불명의 기술자가 이것저것 기워 만들어낸 듯한 SEVA처럼 생긴 방어구입니다. 기존의 모노리스 과학연구용 슈트와 비교했을 때, 이 방어구는 더 가볍고 열과 화학적 화상에 대해 더 좋은 보호를 제공합니다. 하지만, 그 이외의 경우에는 완전히 뒤떨어지는 수준입니다. 아직 모노리스 세력 전체에서 이 방어구가 어떤 역할을 수행하는지에 대해서 확실히 알려진 것은 없지만, 대부분 의례적인 목적으로 사용되고 있을 거라고 추측되고 있습니다.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="ace_outfit_name">
		<text>용병 ACE 과학 연구용 슈트</text>
	</string>
	<string id="ace_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]가장 최고의 수준은 아니지만, 존에 있는 최고로 기술적으로 진보된 방어구들 중 하나입니다. ACE 슈트는 존의 방어구 디자인의 걸작 그 자체입니다. 소총탄을 막아낼 수 있는 방탄 능력 뿐만 아니라, 훌륭한 환경 방호력까지 갖추었습니다. 또한 다수의 하이테크 개조가 가능하도록 제작되어 착용자의 생존 확률을 더 높여줄 수 있으며, 거기에 더해 특별히 선택된 통기성 소재를 사용하여 극한의 편의성을 추구하였습니다. 이 슈트는 경험이 많고 부유한 용병들이 특히 어떠한 상황이라도 대비해야만 하는 붉은 숲에서의 계약과 같이, 위험성이 높은 계약을 맺을 때 사용합니다.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- SSP-99 -->
	<string id="st_ecologist_outfit_orange_name">
		<text>SSP-99 Ecologist</text>
	</string>
	<string id="st_ecologist_outfit_orange_description">
		<text>%c[ui_gray_1]A SSP-99 chemical protection suit specially designed for the Zone conditions. It is used by scientific expeditions and the eco-stalkers who cooperate with them. It has an integrated air-filtering and air-conditioning system. It is heat and electricity resistant, provides good protection from radiation and biological anomalies. It is resistant to chemically aggressive environments. It is not designed for combat, so it provides neither bullet, nor splinter protection.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_ecologist_outfit_grn_name">
		<text>SSP-99M suit</text>
	</string>
	<string id="st_ecologist_outfit_grn_description">
		<text>%c[ui_gray_1]High quality modified SSP-99 suit. It provides increased body protection from bullet and splinter damage. It is designed for the guards working with scientific expeditions. It provides good protection from radiation and biological anomalies. It is resistant to chemically aggressive environments and other effects dangerous to the body.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_ecologist_outfit_white_name">
		<text>SSP-99 Diamond</text>
	</string>
	<string id="st_ecologist_outfit_white_description">
		<text>%c[ui_gray_1]A SSP-99 chemical protection suit specially designed for the Zone’s harsh conditions. It is used by scientific expeditions and the eco-stalkers who cooperate with them. It has an integrated air-filtering and air-conditioning system, thus providing excellent protection from radiation. The Diamond variant gives superior protection from electricity. Also has an integrated system for suppressing anomalies’ activity, which provides an average protection against chemicals and high temperatures. It is not designed to conduct military operations, therefore it doesn’t provide any protection from bullets or from shrapnel.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_ecologist_outfit_blue_name">
		<text>SSP-99M Sapphire</text>
	</string>
	<string id="st_ecologist_outfit_blue_description">
		<text>%c[ui_gray_1]High quality modified SSP-99 suit. It provides increased body protection from bullet and splinter damage. It is designed for the guards working with scientific expeditions. The Sapphire model provides excellent protection against psi exposure. It provides good protection from radiation and biological anomalies. It is resistant to chemically aggressive environments and other effects dangerous to the body.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_ecologist_outfit_red_name">
		<text>SSP-99Ì Ruby</text>
	</string>
	<string id="st_ecologist_outfit_red_description">
		<text>%c[ui_gray_1]High quality modified SSP-99 suit. It provides increased body protection from bullet and splinter damage. It is designed for the guards working with scientific expeditions. The ‘Ruby’ model gives excellent protection against mutant attacks, as well as a wound healing system integrated in the suit. It provides good protection from radiation and biological anomalies. It is resistant to chemically aggressive environments and other effects dangerous to the body.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_ecologist_outfit_yello_name">
		<text>SSP-99 Topaz</text>
	</string>
	<string id="st_ecologist_outfit_yello_description">
		<text>%c[ui_gray_1]A SSP-99 chemical protection suit specially designed for the Zone conditions. It is used by scientific expeditions and the eco-stalkers who cooperate with them. The Topaz model provides excellent protection against radiation. It has an integrated air-filtering and air-conditioning system. It is heat and electricity resistant, provides good protection from radiation and biological anomalies. It is resistant to chemically aggressive environments. It is not designed for combat, so it provides neither bullet, nor splinter protection.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- Heavy combat suits -->
	<string id="exolight_outfit_name">
		<text>Exosuit</text>
	</string>
	<string id="exolight_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. Consists of an integrated tactical helmet, a heavy armoured vest and a reinforced environmental jumpsuit.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="dolg_exolight_outfit_name">
		<text>PSZ-10d Duty battlesuit</text>
	</string>
	<string id="dolg_exolight_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. This suit is typically found in the hands of elite Duty warriors, especially those assigned to guard VIPs or launch exceedingly dangerous raids.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="svoboda_exolight_outfit_name">
		<text>Warrior of Freedom</text>
	</string>
	<string id="svoboda_exolight_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. Only the most respected members of Freedom will ever be found wearing a suit like this, and even then only in the most dire of need.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="merc_exolight_outfit_name">
		<text>Mercenary exosuit</text>
	</string>
	<string id="merc_exolight_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. An outfit of choice for the captains and bodyguards of Mercenary companies when actively working out in the field.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="bandit_exolight_outfit_name">
		<text>Looted exosuit</text>
	</string>
	<string id="bandit_exolight_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. Both imposing and highly intimidating in appearance, this outfit is a favourite among the Zone's most powerful and pitiless outlaws.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="monolith_exolight_outfit_name">
		<text>Monolith exosuit</text>
	</string>
	<string id="monolith_exolight_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. A favourite among the Monolith's battle preachers and tactical masters, who claim the confines of the suit to be as comforting as the Sarcophagus itself.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="military_exolight_outfit_name">
		<text>Military stalker exosuit</text>
	</string>
	<string id="military_exolight_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. Considered highly experimental by the Ukrainian government, these suits are never issued to any unit or individual. Thus soldiers - most often Military stalkers and the occasional old veterans - who wish to use such armour must always find and pay for it through their own means.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="cs_exolight_outfit_name">
		<text>CS-5 exosuit</text>
	</string>
	<string id="cs_exolight_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. These outfits are smuggled in from Ukrainian factories before being refurbished by the faction's head technician.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="isg_exolight_outfit_name">
		<text>UNISG exosuit</text>
	</string>
	<string id="isg_exolight_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. The UN reserves these suits for only its most successful agents and talented commanders.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="exo_wood_outfit_name">
		<text>Woodland exosuit</text>
	</string>
	<string id="exo_wood_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. Compared to a standard exosuit, it gives up some combat resistances for greater protection from the environment.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="bandit_exo_earth_outfit_name">
		<text>Fenced exosuit</text>
	</string>
	<string id="bandit_exo_earth_outfit_description">
		<text>NOT IN GAME. The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. Consists of an integrated tactical helmet, a heavy armoured vest and a reinforced environmental jumpsuit.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="freedom_exo_vineleaf_outfit_name">
		<text>Hero of Freedom</text>
	</string>
	<string id="freedom_exo_vineleaf_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. Quite light and comfortable for a suit of its class, it is also noticeably less protective against shrapnel or chemical weapons.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="exo_dolg_outfit_name">
		<text>PSZ-10d Duty battlesuit</text>
	</string>
	<string id="exo_dolg_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. This suit is typically found in the hands of elite Duty warriors, especially those assigned to guard VIPs or launch exceedingly dangerous raids.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="exo_dolg_red_outfit_name">
		<text>PSZ-10d venator battlesuit</text>
	</string>
	<string id="exo_dolg_red_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. This suit is typically found in the hands of elite Duty huntsmen, who give up anomalous protection in exchange for greater defence against the most dangerous game.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="exo_dolg_wood_outfit_name">
		<text>PSZ-10l forest battlesuit</text>
	</string>
	<string id="exo_dolg_wood_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. This suit is typically found in the hands of elite Duty members, particularly those conducting operations in dangerous anomalous areas like the Red Forest.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="exo_dolg_urban_outfit_name">
		<text>PSZ-10g urban battlesuit</text>
	</string>
	<string id="exo_dolg_urban_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. Old and heavy, it's possible that suits like this were used by the Duty faction to raid Pripyat and clash with Freedom back in 2012.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="exo_merc_outfit_name">
		<text>Mercenary heavy armour TB-1</text>
	</string>
	<string id="exo_merc_outfit_description">
		<text>NOT IN GAME. This heavy 장갑 방탄복, known as the TB-1, possesses a high physical protection comparing to the original heavy armours. For all other parameters it’s identical to exoskeleton, except for a slightly less ballistic and rupture protection. Composed of three elements; a tactical helmet, a heavy armoured vest and reinforced jumpsuit. Used by expert Mercenaries on missions in the north, for taking down elite squads of the Monolith. It bears a standard merc dark blue camouflage pattern, suitable for operations in urban environment (or anywhere else, but only at nighttime). \n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="exo_merc_urban_outfit_name">
		<text>Mercenary urban exosuit</text>
	</string>
	<string id="exo_merc_urban_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. An outfit of choice for the captains and bodyguards of Mercenary companies operating in areas like Limansk or Pripyat.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="exo_merc_wood_outfit_name">
		<text>Mercenary woodland exosuit</text>
	</string>
	<string id="exo_merc_wood_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. An outfit of choice for the captains and bodyguards of Mercenary companies operating in combat zones of highly anomalous thermal activity.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="exo_merc_grass_outfit_name">
		<text>Mercenary grassland exosuit</text>
	</string>
	<string id="exo_merc_grass_outfit_description">
		<text>The "underwear" of an exoskeleton, sometimes mistakenly known as the "Radsuit". This outfit provides almost all the protection one can expect from a full exoskeleton, but due to being stripped of its servos and batteries, it provides none of the strength enhancement. On the positive side, this means the suit is now easier to maintain and, unlike a full exoskeleton, does not prevent the wearer from sprinting. An outfit of choice for the captains and bodyguards of Mercenary companies when actively working out in the field, particularly in areas of high thermal energy.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- Proptotype Exoskeleton -->
	<string id="stalker_proto_exo_outfit_name">
		<text>"Sunrise" proto-exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="stalker_proto_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]A stalker bodysuit, specially designed to be fitted with the servos and batteries of an exoskeleton, allowing the wearer to carry significantly more equipment than they could under any other circumstances, but lacking the armour of a proper exosuit. Compared to a full exoskeleton, it provides less protection and has less efficient servos, but is also considerably cheaper to maintain.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="svoboda_light_proto_exo_outfit_name">
		<text>Freedom proto-exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="svoboda_light_proto_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]A Wind of Freedom suit that has been specially modified to fit with the servos and batteries of an exoskeleton, allowing the wearer to carry significantly more equipment than they could under any other circumstances, but lacking the armour of a proper exosuit. Compared to a full exoskeleton, it provides less protection and has less efficient servos, but is also considerably cheaper to maintain.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="dolg_proto_exo_outfit_name">
		<text>PS5-M proto-exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="dolg_proto_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]A PS5-M 전천후 방호복 that has been specially modified to fit with the servos and batteries of an exoskeleton, allowing the wearer to carry significantly more equipment than they could under any other circumstances, but lacking the armour of a proper exosuit. Compared to a full exoskeleton, it provides less protection and has less efficient servos, but is also considerably cheaper to maintain.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_heavy_proto_exo_outfit_name">
		<text>PSZ-9d proto-exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="dolg_heavy_proto_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]A PSZ-9d 장갑 방탄복 that has been specially modified to fit with the servos and batteries of an exoskeleton, allowing the wearer to carry significantly more equipment than they could under any other circumstances. Compared to a full exoskeleton, it is similarly, if not more, protective in addition to being significantly more versatile on account of being able to change its headgear. That said, its servos are of an older mark, and thus are notably less efficient.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="military_proto_exo_outfit_name">
		<text>Skat-9 proto-exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="military_proto_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]A Skat-9 장갑 방탄복 that has been specially modified to fit with the servos and batteries of an exoskeleton, allowing the wearer to carry significantly more equipment than they could under any other circumstances. Compared to a full exoskeleton, it is similarly, if not more, protective in addition to being significantly more versatile on account of being able to change its headgear. That said, its servos are of an older mark, and thus are notably less efficient.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="monolith_proto_exo_outfit_name">
		<text>X-18 proto-exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="monolith_proto_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]An armour made by either Monolithians or an unknown manufacturer. It has been specially modified to fit with the servos and batteries of an exoskeleton, allowing the wearer to carry significantly more equipment than they could under any other circumstances, but lacking the armour of a proper exosuit. Compared to a full exoskeleton, it provides less protection and has less efficient servos, but is also considerably cheaper to maintain.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="cs_stalker_proto_exo_outfit_name">
		<text>CS-2b proto-exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="cs_stalker_proto_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]A set of CS-2b body armour that has been specially modified to fit with the servos and batteries of an exoskeleton, allowing the wearer to carry significantly more equipment than they could under any other circumstances, but lacking the armour of a proper exosuit. Compared to a full exoskeleton, it provides less protection and has less efficient servos, but is also considerably cheaper to maintain.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="ecolog_proto_exo_outfit_name">
		<text>Ecologist guard proto-exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="ecolog_proto_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]An Ecologist armoured bodysuit, designed for assault and support operations in anomalous areas. Despite the fact that the body armour cannot provide the necessary protection a full exoskeleton offers, the suit has optimized combat performance. The exo-frames are capable of providing mechanical support for carrying heavy loads, such as large quantities of LLMCs, AAMs and other scientific supplies, making it a great choice to aid researchers during investigative trips inside the Zone.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="isg_proto_exo_outfit_name">
		<text>UNISG tactical proto-exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="isg_proto_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]A UN-branded special tactical suit that has been specially modified to fit with the servos and batteries of an exoskeleton, allowing the wearer to carry significantly more equipment than they could under any other circumstances, but lacking the armour of a proper exosuit. Compared to a full exoskeleton, it provides less protection and has less efficient servos, but is also considerably cheaper to maintain.\n \n
		</text>
	</string>

	
<!-- Exoskeletons -->
	<string id="exo_outfit_name">
		<text>Exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]An experimental sample of a military exoskeleton. Was never mass-produced due to extraordinary cost and some design flaws. Despite this, it is in demand due to its ability to take on the weight of all carried equipment, and therefore small batches are made in underground facilities outside Ukraine. Consists of a three-part exosuit (tactical helmet, tactical vest and a kevlar environmental jumpsuit) fitted with modern powered servos.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="dolg_exo_outfit_name">
		<text>PSZ-10d exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="dolg_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Excellent high-tech armour. Domestically developed by one of the research institutes, specifically for the Duty faction. That said, this armour is slowly being phased out in favour of cheaper, more practical suits, and the few exosuits in active service tend to be in the hands of Duty's oldest veterans. Consists of a three-part exosuit (tactical helmet, tactical vest and a kevlar environmental jumpsuit) fitted with modern powered servos.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="svoboda_exo_outfit_name">
		<text>Paragon of Freedom</text>
	</string>
	<string id="svoboda_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Produced by Freedom’s finest artisans. Experimenting with different modifications, after numerous attempts they managed to create a really successful design. While not always the most practical suit to maintain, it is undeniably powerful, and as such is entrusted only to Freedom's finest warriors and guardsmen. Consists of a three-part exosuit (tactical helmet, tactical vest and a kevlar environmental jumpsuit) fitted with modern powered servos. \n \n
		</text>
	</string>

	<string id="merc_exo_outfit_name">
		<text>Mercenary exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="merc_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]An experimental sample of a military exoskeleton of western production for equipping Mercenaries and other armed groups. While not always the most practical suit to maintain in the Zone, it simultaneously allows the wearer to be both heavily armed and extremely well armoured, with enough strength to carry weeks worth of supplies. Most often worn as a morale booster and highly protective utility suit by veteran Mercenary captains expected to lead their men through hellish conditions. Consists of a three-part exosuit (tactical helmet, tactical vest and a kevlar environmental jumpsuit) fitted with modern powered servos.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="monolith_exo_outfit_name">
		<text>Monolith exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="monolith_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]High-tech armour, made on the basis of a military exoskeleton. However, study samples have revealed that its servos are made of alloys and materials unknown to any field of science in any other part of the world. Consists of a three-part exosuit (tactical helmet, tactical vest and an anti-ballistic environmental jumpsuit) fitted with modern, if somewhat alien, powered servos. Wearing this suit feels like being buried under the concrete of the Sarcophagus itself - terrifyingly claustrophobic for most stalkers, but eerily comforting for true servants of the Monolith. \n \n
		</text>
	</string>

	<string id="bandit_exo_outfit_name">
		<text>Heisted exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="bandit_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]A stolen military exoskeleton customised by outlaws to attack well-guarded facilities and to plunder well-armed stalkers. More martially inclined aspiring Bandit Lords tend to favour this armour, using it as a stark and unquestionable symbol of their strength and authority over lesser criminals. After all, for one to keep wearing such a coveted suit among murderers and thieves, one must by necessity possess great strength and cunning.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="military_exo_outfit_name">
		<text>Military stalker exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="military_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]The official version of a military exoskeleton. Released in limited quantities by special order to the Military Stalkers, who must pay for it themselves. Designed to carry heavy weapons like grenade launchers and machine guns, along with enough ammunition, food and meds to keep the unit supplied for long periods of time. Occasionally fielded in lieu of light vehicles.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="cs_exo_outfit_name">
		<text>CS-5 exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="cs_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]An experimental version of the army exoskeleton smuggled into the Zone from Ukrainian factories before being refurbished by Clear Sky technicians. Generally, suits like these are held in reserve, to be deployed only in times of true crisis. That said, especially trusted comrades and associates of the faction may eventually receive permission to acquire such a suit for their own personal uses, although  not without great cost.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="ecolog_exo_outfit_name">
		<text>Scientific exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="ecolog_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]An official version of the military exoskeleton, intended for use by the Ecologists' guards. The suit feels almost impervious to small arms, and its advanced servomotors make it an excellent choice for those in entrenched defensive positions, as it greatly aids in the use of heavy defensive weaponry. When out in the field, wearers of this suit are more commonly used to carrying the ludicrous amount of batteries, LLMCs, AAMs and other supplies an accompanying scientist might need when exploring the Zone.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="renegade_exo_outfit_name">
		<text>Renegade exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="renegade_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]One of a few exoskeletons assembled by the Renegades back in 2011 to help secure their final push into Clear Sky's base. Unfortunately, they were virtually wiped out before their final victory ever came, thanks to the interference of a Mercenary with a trench coat and a marksman rifle. Modern Renegades who wear this armour always go into battle like a man possessed, eager to mete vengeance upon their most hated foes. That is to say, almost everyone else.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="isg_exo_outfit_name">
		<text>UNISG exoskeleton</text>
	</string>
	<string id="isg_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]The official version of the UNISG exoskeleton. Released in limited quantities by special order of the United Nations. While it still possesses many of the design flaws of other exoskeletons, it's nonetheless seen as a great alternative to light, command and scout vehicles, which would have great trouble navigating the Zone anyway, and thus is deployed in their stead.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="greh_exo_outfit_name">
		<text>Vyraj power armour</text>
	</string>
	<string id="greh_exo_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]High-tech armour, based on the original experimental military designs. However, as far as anyone can see, its servos are made of alloys and materials unknown to any field of science in any other part of the world. Consists of a three-part exosuit (tactical helmet, tactical vest and an anti-ballistic environmental jumpsuit) fitted with modern, if somewhat alien, powered servos. Wearing this suit creates an unnatural feeling of bliss and calm within the wearer, although whether this sense of security is genuine or not remains to be seen.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- Nosorog exskeletal armour -->
	<string id="dolg_nosorog_outfit_name">
		<text>PSZ-10d Nosorog</text>
	</string>
	<string id="merc_nosorog_outfit_name">
		<text>Mercenary Nosorog</text>
	</string>
	<string id="army_nosorog_outfit_name">
		<text>Military stalker Nosorog</text>
	</string>
	<string id="monolith_nosorog_outfit_name">
		<text>Monolith Nosorog</text>
	</string>
	<string id="isg_nosorog_outfit_name">
		<text>UNISG Nosorog</text>
	</string>
	
	<string id="nosorog_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]A next generation exoskeleton, consisting of a doubly reinforced exosuit and an armoured Czech-M10 gas mask. This suit is rumoured to have been the brainchild of a now deceased stalker named "Fang", whose designs were later claimed by all sorts of powerful factions across the Zone. If regular exoskeletons allow stalkers to feel like a light vehicle, the Nosorog almost makes them believe they're a main battle tank, able to withstand incredible punishment while carrying tremendous ordnance. Typically only available to a faction's most valuable members, and even then only during exceptionally dangerous missions.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="freedom_nosorog_outfit_name">
		<text>Champion of Freedom</text>
	</string>
	<string id="freedom_nosorog_outfit_desc">
		<text>%c[ui_gray_1]A next generation exoskeleton, consisting of a doubly reinforced exosuit and an armoured Czech-M10 gas mask. This suit is rumoured to have been the brainchild of a now deceased stalker named "Fang", whose designs were later claimed by all sorts of powerful factions across the Zone. If regular exoskeletons allow stalkers to feel like a light vehicle, the Juggernaut almost makes them believe they're a main battle tank, able to withstand incredible punishment while carrying tremendous ordnance. Typically only available to a faction's most valuable members, and even then only during exceptionally dangerous missions.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- No group -->	
	<string id="ghillie_outfit_name">
		<text>Ghillie suit</text>
	</string>
	<string id="ghillie_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]This suit is designed to simulate a ‘heap of foliage.’ Usually this type of suit is worn by snipers and hunters to blend in with the environment and hide themselves from enemies. Ghillie suits are commercially produced, but usually both military personnel and civilians customise and improve them to suit their needs. Despite its high efficiency, it can be very impractical: even in a temperate climate, it becomes hot over time and is very heavy.\n \n
		</text>
	</string>

</string_table>
